{"id":8665,"date":"2024-09-08T20:28:03","date_gmt":"2024-09-08T23:28:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?p=8665"},"modified":"2024-09-08T20:28:04","modified_gmt":"2024-09-08T23:28:04","slug":"visita-vicepresidente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/","title":{"rendered":"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"571\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-1024x571.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-8668\" srcset=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-1024x571.png 1024w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-300x167.png 300w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-768x428.png 768w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-1536x856.png 1536w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\ud83d\udccc El intendente de Puerto Iguaz\u00fa, Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udccc Durante el encuentro, el intendente expres\u00f3 sus mejores deseos para que la Vicepresidente disfrute de una estad\u00eda placentera y aproveche la oportunidad de conocer la majestuosidad de las Cataratas del Iguaz\u00fa, as\u00ed como la impresionante belleza natural que caracteriza a la regi\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd1d En se\u00f1al de gratitud y hospitalidad, el Dr. Filippa entreg\u00f3 un presente a la Vicepresidente, destacando la importancia de su visita para fortalecer los lazos entre la ciudad y la Naci\u00f3n.<br>Gobierno Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8668,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"categories":[1],"tags":[],"author_meta":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"featured_img":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-300x167.png","yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-08T23:28:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-09-08T23:28:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"892\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"liberti_g\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png\",\"width\":1600,\"height\":892},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/\",\"name\":\"Visita de la Vicepresidente de la Naci\\u00f3n\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2024-09-08T23:28:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-08T23:28:04+00:00\",\"description\":\"El Dr. Claudio Filippa, recibi\\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Visita de la Vicepresidente de la Naci\\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c\"},\"headline\":\"Visita de la Vicepresidente de la Naci\\u00f3n\",\"datePublished\":\"2024-09-08T23:28:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-08T23:28:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#webpage\"},\"wordCount\":120,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png\",\"articleSection\":[\"Notas\"],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c\",\"name\":\"liberti_g\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"liberti_g\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n","description":"El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n","og_description":"El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_published_time":"2024-09-08T23:28:03+00:00","article_modified_time":"2024-09-08T23:28:04+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":892,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png","size":"full","id":8668,"alt":"","pixels":1427200,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_creator":"@iguazumuni","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Written by":"liberti_g","Est. reading time":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#primaryimage","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png","width":1600,"height":892},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/","name":"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#primaryimage"},"datePublished":"2024-09-08T23:28:03+00:00","dateModified":"2024-09-08T23:28:04+00:00","description":"El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c"},"headline":"Visita de la Vicepresidente de la Naci\u00f3n","datePublished":"2024-09-08T23:28:03+00:00","dateModified":"2024-09-08T23:28:04+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#webpage"},"wordCount":120,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/visita-vicepresidente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png","articleSection":["Notas"],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c","name":"liberti_g","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#personlogo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g","caption":"liberti_g"}}]}},"coauthors":[],"tax_additional":{"categories":{"linked":["<a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/category\/notas\/\" class=\"advgb-post-tax-term\">Notas<\/a>"],"unlinked":["<span class=\"advgb-post-tax-term\">Notas<\/span>"]}},"comment_count":"0","relative_dates":{"created":"Posted 2 semanas ago","modified":"Updated 2 semanas ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 8 septiembre, 2024","modified":"Updated on 8 septiembre, 2024"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 8 septiembre, 2024 8:28 pm","modified":"Updated on 8 septiembre, 2024 8:28 pm"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png",1600,892,false],"thumbnail":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-150x150.png",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-300x167.png",300,167,true],"medium_large":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-768x428.png",768,428,true],"large":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-1024x571.png",800,446,true],"1536x1536":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-1536x856.png",1536,856,true],"2048x2048":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente.png",1600,892,false],"tp-image-grid":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Visita-de-la-Vicepresidente-700x700.png",700,700,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"El Dr. Claudio Filippa, recibi\u00f3 con gran honor a la Vicepresidente de la Naci\u00f3n, Dra. Victoria Eugenia Villarruel, en su visita a la ciudad.","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8665"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8665\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8670,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8665\/revisions\/8670"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8668"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8665"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}