{"id":8685,"date":"2024-09-10T17:48:31","date_gmt":"2024-09-10T20:48:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?p=8685"},"modified":"2024-09-10T22:17:33","modified_gmt":"2024-09-11T01:17:33","slug":"homenaje-a-pioneros-123-aniversario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/","title":{"rendered":"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa"},"content":{"rendered":"<div class=\"pgc-sgb-cb wp-block-pgcsimplygalleryblock-justified\" data-gallery-id=\"3df13591\">\n\t\t<script type=\"application\/json\" class=\"sgb-data\">{\"copyRProtection\":false,\"copyRAlert\":\"Hello, this photo is mine!\",\"sliderScrollNavi\":false,\"sliderNextPrevAnimation\":\"animation\",\"galleryScrollPositionControll\":false,\"sliderVideoAutoPlay\":false,\"sliderItemCounterEnable\":true,\"sliderCaptionSrc\":\"caption\",\"sliderItemTitleEnable\":false,\"sliderItemTitleFontSize\":18,\"sliderItemTitleTextColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"itemCounterColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderThumbBarEnable\":true,\"sliderThumbBarHoverColor\":\"rgba(240,240,240,1)\",\"sliderBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.8)\",\"sliderPreloaderColor\":\"rgba(240,240,240,1)\",\"sliderHeaderFooterBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.4)\",\"sliderNavigationColor\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"sliderNavigationColorOver\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderNavigationIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderNavigationIconColorOver\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"sliderSlideshow\":true,\"sliderSlideshowDelay\":8,\"slideshowIndicatorColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"slideshowIndicatorColorBg\":\"rgba(255,255,255,0.5)\",\"sliderThumbSubMenuBackgroundColor\":\"rgba(255,255,255,0)\",\"sliderThumbSubMenuBackgroundColorOver\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderThumbSubMenuIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderThumbSubMenuIconHoverColor\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"sliderSocialShareEnabled\":true,\"sliderZoomEnable\":true,\"sliderFullscreenEnabled\":true,\"modaBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.8)\",\"modalIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"modalIconColorHover\":\"rgba(255,255,255,0.8)\",\"shareFacebook\":true,\"shareTwitter\":true,\"sharePinterest\":true,\"sliderItemDownload\":true,\"shareCopyLink\":true,\"sharePost\":\"sharelink\",\"tagsFilter\":false,\"tagCloudAll\":\"All\",\"tagCloudBgColor\":\"rgba(153,153,153,1)\",\"tagCloudBgColorOver\":\"rgba(253,253,253,1)\",\"tagCloudTextColor\":\"rgba(253,253,253,1)\",\"tagCloudTextColorOver\":\"rgba(153,153,153,1)\",\"tagCloudFontSize\":16,\"deepLinking\":false,\"useLightbox\":true,\"thumbClickAction\":\"useLightbox\",\"numItemsDisplayed\":0,\"lazyLoading\":true,\"contentNoPadding\":false,\"galleryPreloaderColor\":\"rgba(230,230,230,1)\",\"galleryBgColor\":\"rgba(0,0,0,0)\",\"galleryBorderRadius\":0,\"customCSS\":\"\",\"lastRowFill\":false,\"collectionThumbRecomendedHeight\":200,\"thumbSpacing\":5,\"externalLink\":true,\"externalLinkDefName\":\"Read More\",\"externalLinkTextColor\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"externalLinkBgColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"externalLinkFontSize\":18,\"captions\":true,\"captionSrc\":\"caption\",\"captionHAlign\":\"top\",\"collectionthumbHoverTitleFontSize\":18,\"collectionthumbRoundedCorners\":0,\"collectionthumbHoverTitleTextColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"collectionthumbHoverTitleTextBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.8)\",\"collectionthumbHoverBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.4)\",\"collectionThumbSubMenuDownload\":true,\"collectionThumbSubMenuShare\":true,\"collectionThumbSubMenuBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.4)\",\"collectionThumbSubMenuBgColorHover\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"collectionThumbSubMenuIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"collectionThumbSubMenuIconColorHover\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"galleryType\":\"pgc_sgb_justified\",\"align\":\"\",\"galleryId\":\"3df13591\",\"tagsListCustomMode\":false,\"initGalleryByFirstTag\":false,\"deepLinkingForTag\":false,\"galleryTagsList\":[],\"useClobalSettings\":true,\"orderBy\":\"custom\",\"settingsModalIsOpen\":false,\"skin\":\"justified\",\"itemsMetaDataCollection\":[],\"images\":[{\"id\":8687,\"title\":\"WhatsApp Image 2024-09-10 at 17.12.58\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58.jpeg\",\"link\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8687\",\"alt\":\"\",\"description\":\"\",\"caption\":\"\",\"mime\":\"image\/jpeg\",\"type\":\"image\",\"width\":1600,\"height\":900,\"sizes\":{\"thumbnail\":{\"height\":150,\"width\":150,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58-150x150.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"medium\":{\"height\":169,\"width\":300,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58-300x169.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"large\":{\"height\":450,\"width\":800,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58-1024x576.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"full\":{\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58.jpeg\",\"height\":900,\"width\":1600,\"orientation\":\"landscape\"}},\"meta\":false,\"postlink\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8687\"},{\"id\":8688,\"title\":\"WhatsApp Image 2024-09-10 at 17.12.57\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\",\"link\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8688\",\"alt\":\"\",\"description\":\"\",\"caption\":\"\",\"mime\":\"image\/jpeg\",\"type\":\"image\",\"width\":2560,\"height\":1706,\"sizes\":{\"thumbnail\":{\"height\":150,\"width\":150,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-150x150.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"medium\":{\"height\":200,\"width\":300,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-300x200.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"large\":{\"height\":534,\"width\":800,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1024x683.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"full\":{\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\",\"height\":1706,\"width\":2560,\"orientation\":\"landscape\"}},\"meta\":false,\"postlink\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8688\"},{\"id\":8689,\"title\":\"WhatsApp Image 2024-09-10 at 17.12.57 (1)\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-scaled.jpeg\",\"link\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8689\",\"alt\":\"\",\"description\":\"\",\"caption\":\"\",\"mime\":\"image\/jpeg\",\"type\":\"image\",\"width\":2560,\"height\":1706,\"sizes\":{\"thumbnail\":{\"height\":150,\"width\":150,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-150x150.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"medium\":{\"height\":200,\"width\":300,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-300x200.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"large\":{\"height\":534,\"width\":800,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-1024x683.jpeg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"full\":{\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-scaled.jpeg\",\"height\":1706,\"width\":2560,\"orientation\":\"landscape\"}},\"meta\":false,\"postlink\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8689\"}]}<\/script><script type=\"text\/javascript\">(function(){if(window.PGC_SGB && window.PGC_SGB.searcher){window.PGC_SGB.searcher.initBlocks()}})()<\/script><noscript><div class=\"simply-gallery-amp pgc_sgb_slider \"><div class=\"sgb-gallery\"><div class=\"sgb-item\"><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58.jpeg\"><img alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" loading=\"auto\" data-lazy-src=\"\" class=\"skip-lazy no-lazyload noLazy\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.58-300x169.jpeg\"\/><\/a><\/div><div class=\"sgb-item\"><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\"><img alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" loading=\"auto\" data-lazy-src=\"\" class=\"skip-lazy no-lazyload noLazy\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-300x200.jpeg\"\/><\/a><\/div><div class=\"sgb-item\"><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-scaled.jpeg\"><img alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" loading=\"auto\" data-lazy-src=\"\" class=\"skip-lazy no-lazyload noLazy\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1-300x200.jpeg\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/noscript><div class=\"sgb-preloader\">\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div>\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div>\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div>\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div><\/div><\/div>\n\n\n<p>En el marco del 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se llev\u00f3 a cabo el tradicional almuerzo de pioneros, un emotivo evento en el que se coron\u00f3 a Mar\u00eda Ester Rol\u00f3n de Ben\u00edtez como Reina y a Lotario Rodas como Rey. Ramona Galeano fue distinguida como primera princesa, Elogia Ojeda como segunda princesa, mientras que &#8220;Do\u00f1a Mimosa&#8221; Gim\u00e9nez recibi\u00f3 el t\u00edtulo de Miss Simpat\u00eda y Dina Br\u00edtez de Zarza fue galardonada como Miss Elegancia.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante su discurso, el intendente destac\u00f3 el invaluable legado de los pioneros, honrando tambi\u00e9n a los profesionales de la salud como la Dra. Marta Schwarz, por su sacrificio y dedicaci\u00f3n al bienestar de la comunidad. Subray\u00f3 la importancia del legado de los pioneros y empresarios, quienes con sacrificio contribuyeron al crecimiento de la ciudad, destacando que su trabajo ha sido fundamental para posicionar a Puerto Iguaz\u00fa como una comunidad pr\u00f3spera y en constante desarrollo.<\/p>\n\n\n\n<p>Este homenaje resalta no solo los a\u00f1os de historia, sino tambi\u00e9n el esfuerzo y la visi\u00f3n de aquellos que forjaron la identidad de Puerto Iguaz\u00fa. Los pioneros, con su valent\u00eda y dedicaci\u00f3n, construyeron los cimientos de la ciudad, cuyo legado sigue presente en cada rinc\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>El evento sirvi\u00f3 como un recordatorio de la importancia de reconocer y agradecer a quienes transformaron un sue\u00f1o en realidad, y cuyo ejemplo contin\u00faa inspirando a las nuevas generaciones. \u00a1Sigamos trabajando juntos para construir un futuro a\u00fan m\u00e1s grande para Puerto Iguaz\u00fa!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8688,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"categories":[1],"tags":[],"author_meta":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"featured_img":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-300x200.jpeg","yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-10T20:48:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-09-11T01:17:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1706\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"liberti_g\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1706},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/\",\"name\":\"Homenaje a los Pioneros en el 123\\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2024-09-10T20:48:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-11T01:17:33+00:00\",\"description\":\"En el 123\\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\\u00fa, se rindi\\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\\u00f3n al crecimiento de la ciudad.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Homenaje a los Pioneros en el 123\\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\\u00fa\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c\"},\"headline\":\"Homenaje a los Pioneros en el 123\\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"datePublished\":\"2024-09-10T20:48:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-11T01:17:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#webpage\"},\"wordCount\":264,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg\",\"articleSection\":[\"Notas\"],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c\",\"name\":\"liberti_g\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"liberti_g\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa","description":"En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa","og_description":"En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_published_time":"2024-09-10T20:48:31+00:00","article_modified_time":"2024-09-11T01:17:33+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1706,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg","size":"full","id":8688,"alt":"","pixels":4367360,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","twitter_creator":"@iguazumuni","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Written by":"liberti_g","Est. reading time":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#primaryimage","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg","width":2560,"height":1706},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/","name":"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#primaryimage"},"datePublished":"2024-09-10T20:48:31+00:00","dateModified":"2024-09-11T01:17:33+00:00","description":"En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c"},"headline":"Homenaje a los Pioneros en el 123\u00ba Aniversario de Puerto Iguaz\u00fa","datePublished":"2024-09-10T20:48:31+00:00","dateModified":"2024-09-11T01:17:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#webpage"},"wordCount":264,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/homenaje-a-pioneros-123-aniversario\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg","articleSection":["Notas"],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c","name":"liberti_g","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#personlogo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g","caption":"liberti_g"}}]}},"coauthors":[],"tax_additional":{"categories":{"linked":["<a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/category\/notas\/\" class=\"advgb-post-tax-term\">Notas<\/a>"],"unlinked":["<span class=\"advgb-post-tax-term\">Notas<\/span>"]}},"comment_count":"0","relative_dates":{"created":"Posted 1 semana ago","modified":"Updated 1 semana ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 10 septiembre, 2024","modified":"Updated on 10 septiembre, 2024"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 10 septiembre, 2024 5:48 pm","modified":"Updated on 10 septiembre, 2024 10:17 pm"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-scaled.jpeg",2560,1706,false],"thumbnail":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-150x150.jpeg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-300x200.jpeg",300,200,true],"medium_large":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-768x512.jpeg",768,512,true],"large":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1024x683.jpeg",800,534,true],"1536x1536":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-1536x1024.jpeg",1536,1024,true],"2048x2048":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-2048x1365.jpeg",2048,1365,true],"tp-image-grid":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/WhatsApp-Image-2024-09-10-at-17.12.57-700x700.jpeg",700,700,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"En el 123\u00ba aniversario de Puerto Iguaz\u00fa, se rindi\u00f3 homenaje a los pioneros por su legado y contribuci\u00f3n al crecimiento de la ciudad.","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8685"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8685\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8692,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8685\/revisions\/8692"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8688"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}