{"id":8693,"date":"2024-09-13T16:16:29","date_gmt":"2024-09-13T19:16:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?p=8693"},"modified":"2024-09-13T16:16:30","modified_gmt":"2024-09-13T19:16:30","slug":"media-maraton-tres-fronteras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/","title":{"rendered":"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras"},"content":{"rendered":"<div class=\"pgc-sgb-cb wp-block-pgcsimplygalleryblock-justified\" data-gallery-id=\"ecd59656\">\n\t\t<script type=\"application\/json\" class=\"sgb-data\">{\"copyRProtection\":false,\"copyRAlert\":\"Hello, this photo is mine!\",\"sliderScrollNavi\":false,\"sliderNextPrevAnimation\":\"animation\",\"galleryScrollPositionControll\":false,\"sliderVideoAutoPlay\":false,\"sliderItemCounterEnable\":true,\"sliderCaptionSrc\":\"caption\",\"sliderItemTitleEnable\":false,\"sliderItemTitleFontSize\":18,\"sliderItemTitleTextColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"itemCounterColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderThumbBarEnable\":true,\"sliderThumbBarHoverColor\":\"rgba(240,240,240,1)\",\"sliderBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.8)\",\"sliderPreloaderColor\":\"rgba(240,240,240,1)\",\"sliderHeaderFooterBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.4)\",\"sliderNavigationColor\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"sliderNavigationColorOver\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderNavigationIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderNavigationIconColorOver\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"sliderSlideshow\":true,\"sliderSlideshowDelay\":8,\"slideshowIndicatorColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"slideshowIndicatorColorBg\":\"rgba(255,255,255,0.5)\",\"sliderThumbSubMenuBackgroundColor\":\"rgba(255,255,255,0)\",\"sliderThumbSubMenuBackgroundColorOver\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderThumbSubMenuIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"sliderThumbSubMenuIconHoverColor\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"sliderSocialShareEnabled\":true,\"sliderZoomEnable\":true,\"sliderFullscreenEnabled\":true,\"modaBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.8)\",\"modalIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"modalIconColorHover\":\"rgba(255,255,255,0.8)\",\"shareFacebook\":true,\"shareTwitter\":true,\"sharePinterest\":true,\"sliderItemDownload\":true,\"shareCopyLink\":true,\"sharePost\":\"sharelink\",\"tagsFilter\":false,\"tagCloudAll\":\"All\",\"tagCloudBgColor\":\"rgba(153,153,153,1)\",\"tagCloudBgColorOver\":\"rgba(253,253,253,1)\",\"tagCloudTextColor\":\"rgba(253,253,253,1)\",\"tagCloudTextColorOver\":\"rgba(153,153,153,1)\",\"tagCloudFontSize\":16,\"deepLinking\":false,\"useLightbox\":true,\"thumbClickAction\":\"useLightbox\",\"numItemsDisplayed\":0,\"lazyLoading\":true,\"contentNoPadding\":false,\"galleryPreloaderColor\":\"rgba(230,230,230,1)\",\"galleryBgColor\":\"rgba(0,0,0,0)\",\"galleryBorderRadius\":0,\"customCSS\":\"\",\"lastRowFill\":false,\"collectionThumbRecomendedHeight\":200,\"thumbSpacing\":5,\"externalLink\":true,\"externalLinkDefName\":\"Read More\",\"externalLinkTextColor\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"externalLinkBgColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"externalLinkFontSize\":18,\"captions\":true,\"captionSrc\":\"caption\",\"captionHAlign\":\"top\",\"collectionthumbHoverTitleFontSize\":18,\"collectionthumbRoundedCorners\":0,\"collectionthumbHoverTitleTextColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"collectionthumbHoverTitleTextBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.8)\",\"collectionthumbHoverBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.4)\",\"collectionThumbSubMenuDownload\":true,\"collectionThumbSubMenuShare\":true,\"collectionThumbSubMenuBgColor\":\"rgba(0,0,0,0.4)\",\"collectionThumbSubMenuBgColorHover\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"collectionThumbSubMenuIconColor\":\"rgba(255,255,255,1)\",\"collectionThumbSubMenuIconColorHover\":\"rgba(0,0,0,1)\",\"galleryType\":\"pgc_sgb_justified\",\"align\":\"\",\"galleryId\":\"ecd59656\",\"tagsListCustomMode\":false,\"initGalleryByFirstTag\":false,\"deepLinkingForTag\":false,\"galleryTagsList\":[],\"useClobalSettings\":true,\"orderBy\":\"custom\",\"settingsModalIsOpen\":false,\"skin\":\"justified\",\"itemsMetaDataCollection\":[],\"images\":[{\"id\":8695,\"title\":\"459731734_535835878946816_4421896518231469329_n\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n.jpg\",\"link\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8695\",\"alt\":\"\",\"description\":\"\",\"caption\":\"\",\"mime\":\"image\/jpeg\",\"type\":\"image\",\"width\":1134,\"height\":1281,\"sizes\":{\"thumbnail\":{\"height\":150,\"width\":150,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n-150x150.jpg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"medium\":{\"height\":300,\"width\":266,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n-266x300.jpg\",\"orientation\":\"portrait\"},\"large\":{\"height\":904,\"width\":800,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n-906x1024.jpg\",\"orientation\":\"portrait\"},\"full\":{\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n.jpg\",\"height\":1281,\"width\":1134,\"orientation\":\"portrait\"}},\"meta\":false,\"postlink\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8695\"},{\"id\":8696,\"title\":\"459515490_535835862280151_5710901287093939549_n\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n.jpg\",\"link\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8696\",\"alt\":\"\",\"description\":\"\",\"caption\":\"\",\"mime\":\"image\/jpeg\",\"type\":\"image\",\"width\":1131,\"height\":1281,\"sizes\":{\"thumbnail\":{\"height\":150,\"width\":150,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n-150x150.jpg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"medium\":{\"height\":300,\"width\":265,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n-265x300.jpg\",\"orientation\":\"portrait\"},\"large\":{\"height\":906,\"width\":800,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n-904x1024.jpg\",\"orientation\":\"portrait\"},\"full\":{\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n.jpg\",\"height\":1281,\"width\":1131,\"orientation\":\"portrait\"}},\"meta\":false,\"postlink\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8696\"},{\"id\":8697,\"title\":\"459614282_535835875613483_2535524712132293607_n\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n.jpg\",\"link\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8697\",\"alt\":\"\",\"description\":\"\",\"caption\":\"\",\"mime\":\"image\/jpeg\",\"type\":\"image\",\"width\":1180,\"height\":1280,\"sizes\":{\"thumbnail\":{\"height\":150,\"width\":150,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n-150x150.jpg\",\"orientation\":\"landscape\"},\"medium\":{\"height\":300,\"width\":277,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n-277x300.jpg\",\"orientation\":\"portrait\"},\"large\":{\"height\":868,\"width\":800,\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n-944x1024.jpg\",\"orientation\":\"portrait\"},\"full\":{\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n.jpg\",\"height\":1280,\"width\":1180,\"orientation\":\"portrait\"}},\"meta\":false,\"postlink\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?attachment_id=8697\"}]}<\/script><script type=\"text\/javascript\">(function(){if(window.PGC_SGB && window.PGC_SGB.searcher){window.PGC_SGB.searcher.initBlocks()}})()<\/script><noscript><div class=\"simply-gallery-amp pgc_sgb_slider \"><div class=\"sgb-gallery\"><div class=\"sgb-item\"><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n.jpg\"><img alt=\"\" width=\"266\" height=\"300\" loading=\"auto\" data-lazy-src=\"\" class=\"skip-lazy no-lazyload noLazy\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459731734_535835878946816_4421896518231469329_n-266x300.jpg\"\/><\/a><\/div><div class=\"sgb-item\"><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n.jpg\"><img alt=\"\" width=\"265\" height=\"300\" loading=\"auto\" data-lazy-src=\"\" class=\"skip-lazy no-lazyload noLazy\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459515490_535835862280151_5710901287093939549_n-265x300.jpg\"\/><\/a><\/div><div class=\"sgb-item\"><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n.jpg\"><img alt=\"\" width=\"277\" height=\"300\" loading=\"auto\" data-lazy-src=\"\" class=\"skip-lazy no-lazyload noLazy\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/459614282_535835875613483_2535524712132293607_n-277x300.jpg\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/noscript><div class=\"sgb-preloader\">\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div>\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div>\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div>\n\t<div class=\"sgb-square\" style=\"background:rgba(230,230,230,1)\"><\/div><\/div><\/div>\n\n\n<p>Desde el municipio a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Municipal de Deportes y Recreaci\u00f3n invitamos a una experiencia \u00fanica en la regi\u00f3n, que unir\u00e1 a Argentina, Brasil y Paraguay en una competencia sin igual. Las inscripciones cierran el 27 de septiembre.<\/p>\n\n\n\n<p>La Direcci\u00f3n Municipal de Deportes y Recreaci\u00f3n ha ultimado todos los detalles para la realizaci\u00f3n de la esperada Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras, que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo 13 de octubre. Este evento deportivo, considerado \u00fanico en el mundo, permitir\u00e1 a los corredores atravesar tres pa\u00edses, recorriendo un circuito que se inicia en Ciudad del Este, Paraguay y finaliza en el Hito de las Tres Fronteras, en Puerto Iguaz\u00fa, Argentina.<\/p>\n\n\n\n<p>Con dos modalidades de participaci\u00f3n \u201421 kil\u00f3metros en formato individual y 10,5 kil\u00f3metros en duplas\u2014, la marat\u00f3n promete una emocionante jornada para atletas profesionales y aficionados. El recorrido llevar\u00e1 a los participantes a cruzar el Puente de la Amistad, el Puente Tancredo Neves, y las calles de Foz do Iguaz\u00fa, Brasil, antes de llegar a la meta.<\/p>\n\n\n\n<p>La organizaci\u00f3n ha dispuesto transporte en colectivos desde la Plaza San Mart\u00edn de Puerto Iguaz\u00fa hasta el punto de largada en Ciudad del Este, que partir\u00e1 a las 04:30 hrs. Adem\u00e1s, los corredores recibir\u00e1n un kit que incluye una visera, remera, mochila y otros art\u00edculos. Durante la competencia, contar\u00e1n con servicio de hidrataci\u00f3n, frutas, y un equipo de masajistas a disposici\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>La entrega de kits se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 12 de octubre en el Hotel Saint George, en el Sal\u00f3n G\u00fcemb\u00e9, de 9:00 a 17:00 hrs. Se espera la participaci\u00f3n de 1.200 atletas, con una gran afluencia de corredores de Brasil, Paraguay y Argentina.<\/p>\n\n\n\n<p>La inscripci\u00f3n est\u00e1 abierta hasta el 27 de septiembre, y la Direcci\u00f3n Municipal de Deportes invita a todos los interesados a formar parte de esta jornada deportiva internacional. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, los interesados pueden comunicarse al <a href=\"tel:+5493757516356\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">3757-516356<\/a> o <a href=\"tel:+5493757509897\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">3757-509897<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8194,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"categories":[1],"tags":[],"author_meta":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"featured_img":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo-300x200.jpg","yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-13T19:16:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-09-13T19:16:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"665\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"liberti_g\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg\",\"width\":1000,\"height\":665},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/\",\"name\":\"\\u00daltimos D\\u00edas de Inscripci\\u00f3n para la Media Marat\\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2024-09-13T19:16:29+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-13T19:16:30+00:00\",\"description\":\"\\u00daltimos d\\u00edas para inscribirse en la Media Marat\\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\\u00daltimos D\\u00edas de Inscripci\\u00f3n para la Media Marat\\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c\"},\"headline\":\"\\u00daltimos D\\u00edas de Inscripci\\u00f3n para la Media Marat\\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras\",\"datePublished\":\"2024-09-13T19:16:29+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-13T19:16:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#webpage\"},\"wordCount\":348,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg\",\"articleSection\":[\"Notas\"],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c\",\"name\":\"liberti_g\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"liberti_g\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras","description":"\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras","og_description":"\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_published_time":"2024-09-13T19:16:29+00:00","article_modified_time":"2024-09-13T19:16:30+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":665,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg","size":"full","id":8194,"alt":"","pixels":665000,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary","twitter_creator":"@iguazumuni","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Written by":"liberti_g","Est. reading time":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#primaryimage","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg","width":1000,"height":665},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/","name":"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#primaryimage"},"datePublished":"2024-09-13T19:16:29+00:00","dateModified":"2024-09-13T19:16:30+00:00","description":"\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c"},"headline":"\u00daltimos D\u00edas de Inscripci\u00f3n para la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras","datePublished":"2024-09-13T19:16:29+00:00","dateModified":"2024-09-13T19:16:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#webpage"},"wordCount":348,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/notas\/media-maraton-tres-fronteras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg","articleSection":["Notas"],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#\/schema\/person\/6ce33b3d6fac654f090289f3a670d33c","name":"liberti_g","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#personlogo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a82c9b79407ac936002b2ddff0695b75?s=96&d=mm&r=g","caption":"liberti_g"}}]}},"coauthors":[],"tax_additional":{"categories":{"linked":["<a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/category\/notas\/\" class=\"advgb-post-tax-term\">Notas<\/a>"],"unlinked":["<span class=\"advgb-post-tax-term\">Notas<\/span>"]}},"comment_count":"0","relative_dates":{"created":"Posted 7 d\u00edas ago","modified":"Updated 7 d\u00edas ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 13 septiembre, 2024","modified":"Updated on 13 septiembre, 2024"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 13 septiembre, 2024 4:16 pm","modified":"Updated on 13 septiembre, 2024 4:16 pm"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg",1000,665,false],"thumbnail":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo-300x200.jpg",300,200,true],"medium_large":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo-768x511.jpg",768,511,true],"large":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg",800,532,false],"1536x1536":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg",1000,665,false],"2048x2048":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo.jpg",1000,665,false],"tp-image-grid":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/diferentes-personas-corriendo-700x665.jpg",700,665,true]},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"\u00daltimos d\u00edas para inscribirse en la Media Marat\u00f3n Internacional de las Tres Fronteras. Inscripciones hasta el 27 de septiembre.","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8693"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8693"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8693\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8698,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8693\/revisions\/8698"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8194"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8693"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8693"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8693"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}