{"id":1007,"date":"2019-08-15T12:03:43","date_gmt":"2019-08-15T15:03:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?page_id=1007"},"modified":"2022-02-09T10:18:14","modified_gmt":"2022-02-09T13:18:14","slug":"tramites-de-pension-por-invalidez","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/","title":{"rendered":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1007\" class=\"elementor elementor-1007\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-15bf1a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"15bf1a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d25344c\" data-id=\"d25344c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51dcf72 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"51dcf72\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"arriba\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3cfca3b elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"3cfca3b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d0a44b6\" data-id=\"d0a44b6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2b17bf9 elementor-align-right elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"2b17bf9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\">Inicio<\/a><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7d9257c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d9257c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e6750d3\" data-id=\"e6750d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a30e0c elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4a30e0c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1528f3e elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"1528f3e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-63c2566\" data-id=\"63c2566\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cc7beba elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cc7beba\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8433d1a\" data-id=\"8433d1a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-68e7db3 elementor-widget elementor-widget-pp-advanced-menu\" data-id=\"68e7db3\" data-element_type=\"widget\" id=\"tramites-menu\" data-settings=\"{&quot;layout&quot;:&quot;horizontal&quot;,&quot;show_submenu_on&quot;:&quot;hover&quot;,&quot;toggle&quot;:&quot;icon&quot;,&quot;toggle_icon_type&quot;:&quot;hamburger&quot;}\" data-widget_type=\"pp-advanced-menu.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"pp-advanced-menu-main-wrapper pp-advanced-menu__align-left pp-advanced-menu--indicator-classic pp-advanced-menu--dropdown-tablet pp-advanced-menu--type-default pp-advanced-menu__text-align-aside pp-advanced-menu--toggle pp-advanced-menu--icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<nav id=\"pp-menu-68e7db3\" class=\"pp-advanced-menu--main pp-advanced-menu__container pp-advanced-menu--layout-horizontal pp--pointer-text e--animation-grow\" data-settings=\"{&quot;menu_type&quot;:&quot;default&quot;,&quot;menu_id&quot;:&quot;68e7db3&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;tablet&quot;,&quot;menu_layout&quot;:&quot;horizontal&quot;,&quot;show_submenu_on&quot;:&quot;hover&quot;,&quot;onepage_menu&quot;:&quot;no&quot;,&quot;full_width&quot;:false}\"><ul id=\"menu-menu-tramites\" class=\"pp-advanced-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-442\"><a class=\"pp-menu-item\">Tr\u00e1nsito<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-450\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#otorgamiento\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Otorgamiento de licencia<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-451\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#renovacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Renovaci\u00f3n de licencia<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-452\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#actualizacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Actualizaci\u00f3n de datos y otros<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-455\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#tasas\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Tasas<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-7570\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#deuda\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Deuda de patente<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-443\"><a class=\"pp-menu-item\">Bromatolog\u00eda<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-479\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#otorgamiento\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Libreta sanitaria (primera vez)<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-491\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#renovacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Libreta sanitaria (renovaci\u00f3n)<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-481\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#denuncia\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Denuncia por ruidos molestos<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-482\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#denuncia-2\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Denuncia por descarga de efluentes<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-483\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#denuncia-3\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Denuncia por quema de residuos<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-444\"><a class=\"pp-menu-item\">Cementerio<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-484\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#inhumacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Inhumaci\u00f3n (entierro)<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-486\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#exhumacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Exhumaci\u00f3n y traslado a otro cementerio<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-487\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#exhumacion-2\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Exhumaci\u00f3n y traslado a crematorio<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-490\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#tasas\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Tasas<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-503\"><a class=\"pp-menu-item\">Pensi\u00f3n por invalidez<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-504\"><a href=\"\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#otorgamiento\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Otorgamiento<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-447\"><a class=\"pp-menu-item\">Fiscalizaci\u00f3n<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-505\"><a href=\"\/tramites-de-fiscalizacion\/#habilitacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Habilitaci\u00f3n de actividad comercial<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul><\/nav>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pp-menu-toggle pp-menu-toggle-on-tablet\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pp-hamburger\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pp-hamburger-box\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pp-hamburger-inner\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<nav class=\"pp-advanced-menu--dropdown pp-menu-style-toggle pp-advanced-menu__container pp-menu-68e7db3 pp-menu-default\" data-settings=\"{&quot;menu_type&quot;:&quot;default&quot;,&quot;menu_id&quot;:&quot;68e7db3&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;tablet&quot;,&quot;menu_layout&quot;:&quot;horizontal&quot;,&quot;show_submenu_on&quot;:&quot;hover&quot;,&quot;onepage_menu&quot;:&quot;no&quot;,&quot;full_width&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<ul id=\"menu-menu-tramites-1\" class=\"pp-advanced-menu\"><li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-442\"><a class=\"pp-menu-item\">Tr\u00e1nsito<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-450\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#otorgamiento\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Otorgamiento de licencia<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-451\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#renovacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Renovaci\u00f3n de licencia<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-452\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#actualizacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Actualizaci\u00f3n de datos y otros<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-455\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#tasas\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Tasas<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-7570\"><a href=\"\/tramites-de-transito\/#deuda\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Deuda de patente<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-443\"><a class=\"pp-menu-item\">Bromatolog\u00eda<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-479\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#otorgamiento\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Libreta sanitaria (primera vez)<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-491\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#renovacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Libreta sanitaria (renovaci\u00f3n)<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-481\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#denuncia\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Denuncia por ruidos molestos<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-482\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#denuncia-2\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Denuncia por descarga de efluentes<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-483\"><a href=\"\/tramites-de-bromatologia\/#denuncia-3\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Denuncia por quema de residuos<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-444\"><a class=\"pp-menu-item\">Cementerio<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-484\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#inhumacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Inhumaci\u00f3n (entierro)<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-486\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#exhumacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Exhumaci\u00f3n y traslado a otro cementerio<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-487\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#exhumacion-2\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Exhumaci\u00f3n y traslado a crematorio<\/a><\/li>\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-490\"><a href=\"\/tramites-del-cementerio\/#tasas\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Tasas<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-503\"><a class=\"pp-menu-item\">Pensi\u00f3n por invalidez<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-504\"><a href=\"\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#otorgamiento\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Otorgamiento<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-447\"><a class=\"pp-menu-item\">Fiscalizaci\u00f3n<\/a>\n<ul class=\"sub-menu pp-advanced-menu--dropdown\">\n\t<li class=\"menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-505\"><a href=\"\/tramites-de-fiscalizacion\/#habilitacion\" class=\"pp-sub-item pp-menu-item-anchor\">Habilitaci\u00f3n de actividad comercial<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-73ffb12 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"73ffb12\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b9e405\" data-id=\"7b9e405\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a26383c elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"a26383c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"otorgamiento\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92271dc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"92271dc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Otorgamiento<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-970f055 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"970f055\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9263ec5\" data-id=\"9263ec5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfa7fe3 elementor-tabs-view-horizontal elementor-widget elementor-widget-tabs\" data-id=\"bfa7fe3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"tabs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tabs\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-tabs-wrapper\" role=\"tablist\" >\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2001\" class=\"elementor-tab-title elementor-tab-desktop-title\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2001\" aria-expanded=\"false\"><a href=\"\">\u00bfQu\u00e9 se necesita para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez?<\/a><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-tabs-content-wrapper\" role=\"tablist\" aria-orientation=\"vertical\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-tab-title elementor-tab-mobile-title\" aria-selected=\"true\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2001\" aria-expanded=\"false\">\u00bfQu\u00e9 se necesita para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez?<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2001\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2001\" tabindex=\"0\" hidden=\"false\"><p>Para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez debe presentar:<\/p><ul><li>Resumen de historia cl\u00ednica<\/li><li>Fotocopia del DNI del solicitante (frente y dorso) \u2013 Extranjeros 20 a\u00f1os de radicaci\u00f3n<\/li><li>Constancia de CUIL y Formulario ADP (Anses)<\/li><li>Partida de nacimiento si el solicitante es menor de 18 a\u00f1os<\/li><li>Fotocopia del DNI del concubino\/a, esposa, hijos<\/li><li>Acta de matrimonio si es casado<\/li><li>\u00daltimo recibo de sueldo (si tiene)<\/li><li>Recetario de medicamentos (si es que consume), estudios, an\u00e1lisis, radiograf\u00edas (sin importar la fecha de emisi\u00f3n)<\/li><li>Declaraci\u00f3n jurada de ingresos del solicitante, concubino\/a e hijos mayores (si viven con el solicitante)<\/li><li>Certificado m\u00e9dico oficial<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p><b>Todas las copias deber\u00e1n estar certificadas por la Polic\u00eda de la Provincia de Misiones.<\/b><\/p><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Otorgamiento \u00bfQu\u00e9 se necesita para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez? \u00bfQu\u00e9 se necesita para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez? Para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez debe presentar: Resumen de historia cl\u00ednica Fotocopia del DNI del solicitante (frente y dorso) \u2013 Extranjeros 20 a\u00f1os de radicaci\u00f3n Constancia de CUIL y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-09T13:18:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/\",\"name\":\"Tr\\u00e1mites de pensi\\u00f3n por invalidez - Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-15T15:03:43+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-09T13:18:14+00:00\",\"description\":\"Tr\\u00e1mites de pensi\\u00f3n por invalidez de la Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tr\\u00e1mites de pensi\\u00f3n por invalidez\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez","og_description":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_modified_time":"2022-02-09T13:18:14+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","size":"full","id":6050,"alt":"","pixels":1048576,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/","name":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"datePublished":"2019-08-15T15:03:43+00:00","dateModified":"2022-02-09T13:18:14+00:00","description":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/tramites-de-pension-por-invalidez\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tr\u00e1mites de pensi\u00f3n por invalidez"}]}]}},"coauthors":[],"author_meta":{"author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/","display_name":"liberti_g"},"relative_dates":{"created":"Posted 5 a\u00f1os ago","modified":"Updated 3 a\u00f1os ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 15 agosto, 2019","modified":"Updated on 9 febrero, 2022"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 15 agosto, 2019 12:03 pm","modified":"Updated on 9 febrero, 2022 10:18 am"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"tp-image-grid":false},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Otorgamiento \u00bfQu\u00e9 se necesita para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez? \u00bfQu\u00e9 se necesita para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez? Para iniciar el tr\u00e1mite de pensi\u00f3n por invalidez debe presentar: Resumen de historia cl\u00ednica Fotocopia del DNI del solicitante (frente y dorso) \u2013 Extranjeros 20 a\u00f1os de radicaci\u00f3n Constancia de CUIL y&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1007"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1007\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7429,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1007\/revisions\/7429"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}