{"id":654,"date":"2019-08-13T21:18:36","date_gmt":"2019-08-14T00:18:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?page_id=654"},"modified":"2023-05-09T09:36:36","modified_gmt":"2023-05-09T12:36:36","slug":"historia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/","title":{"rendered":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"654\" class=\"elementor elementor-654\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-15bf1a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"15bf1a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d25344c\" data-id=\"d25344c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51dcf72 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"51dcf72\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"arriba\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-75e74fd elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"75e74fd\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-551f5aa\" data-id=\"551f5aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3b385f elementor-align-right elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"f3b385f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\">Inicio<\/a><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-352940c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"352940c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-48324c2\" data-id=\"48324c2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b65eeb elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"3b65eeb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1528f3e elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"1528f3e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-63c2566\" data-id=\"63c2566\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-49c4e0f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"49c4e0f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5015d6d\" data-id=\"5015d6d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e83a490 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e83a490\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6070e1b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6070e1b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-164ee1a\" data-id=\"164ee1a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e431db elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3e431db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Historia<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-77b4bac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"77b4bac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-203848b\" data-id=\"203848b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3beee8d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3beee8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Puerto Iguaz\u00fa es una ciudad de la provincia de Misiones, en el extremo nordeste de la Argentina. Esta localidad se encuentra situada a 17 km de las cataratas del Iguaz\u00fa, una de las Siete maravillas naturales del mundo. La actividad tur\u00edstica, centrada en estas cataratas, es su principal motor econ\u00f3mico, aunque tambi\u00e9n se destaca el comercio internacional al estar unida con la ciudad brasile\u00f1a de Foz do Igua\u00e7u a trav\u00e9s del puente internacional Tancredo Neves, el cual une las rutas Nacional 12 y la BR &#8211; 469. Forma parte de la zona conocida como la Triple Frontera, en donde contacta la soberan\u00eda Argentina con la del Brasil \u2014 Foz do Igua\u00e7u, y con la soberan\u00eda del Paraguay \u2014 Ciudad del Este y Presidente Franco.<\/p><p>Es bien conocido el relato por el cual el explorador espa\u00f1ol \u00c1lvar N\u00fa\u00f1ez Cabeza de Vaca descubri\u00f3 a los europeos las Cataratas del Iguaz\u00fa en 1541, intrigado por el ruido ensordecedor que se escuchaba a kil\u00f3metros de distancia. En el momento de la llegada de los espa\u00f1oles al lugar, en el siglo XVI, los guaran\u00edes estaban ampliando su territorio. Estos nativos se caracterizaban entre otras cosas por sus diversos cultivos.<\/p><p>No obstante su temprano descubrimiento, la zona permaneci\u00f3 poblada \u00fanicamente por abor\u00edgenes hasta 1880, a\u00fan cuando la misi\u00f3n jesu\u00edtica de Santa Mar\u00eda del Iguaz\u00fa sobrevivi\u00f3 m\u00e1s de un siglo en el actual emplazamiento de Foz do Igua\u00e7u. En 1881 la provincia de Corrientes \u2014 que en ese entonces ten\u00eda anexionada Misiones \u2014 vende 50 leguas cuadradas en donde hoy se asienta Iguaz\u00fa. Los terrenos cambiaron 3 veces de due\u00f1o en apenas 2 a\u00f1os, llegando hasta manos de Jos\u00e9 Gregorio de Lezama, lapso en el cual tambi\u00e9n fue separada Misiones de Corrientes. Lezama coste\u00f3 un viaje de la armada que llev\u00f3 una expedici\u00f3n cient\u00edfica para explorar estas tierras; de este viaje participaron el explorador Carlos Bosetti y Jordan Hummel, quien luego organizar\u00eda el primer viaje tur\u00edstico a las Cataratas. En 1888 Lezama tambi\u00e9n vender\u00eda las tierras, que ser\u00edan adquiridas por Mart\u00edn Errecaborde y C\u00eda.<\/p><p>En 1882 el gobernador de Misiones Rudecindo Roca toma entre sus primeras medidas dividir el territorio provincial en cinco departamentos, nombrando al m\u00e1s boreal de ellos Iguaz\u00fa, el r\u00edo y sus estruendosos saltos eran una referencia inevitable para estos lares. Este departamento tuvo poca vida, ya que en 1898 la provincia fue nuevamente subdividida alcanzando 14 departamentos, llamando Frontera al que abarcaba Iguaz\u00fa (adem\u00e1s de los actuales San Pedro, General Manuel Belgrano y Eldorado). Ya hab\u00eda instalado un peque\u00f1o poblado en el lugar, por lo que en 1897 es designado como Juez de Paz Alberto Mugica. Ese mismo a\u00f1o Hummel emprendi\u00f3 junto a Gibaja y N\u00fa\u00f1ez el primer viaje a las Cataratas, aunque la enmara\u00f1ada selva impidi\u00f3 que lo realizase por el lado argentino, por lo que tuvo que rodearlo por el Brasil. No obstante, Hummel logr\u00f3 con este viaje que las autoridades hiciesen foco sobre esta zona. En 1901 el gobernador Lanusse viaja a Buenos Aires para interesar a la empresa naviera Mihanovich en realizar un viaje tur\u00edstico por el r\u00edo Paran\u00e1 que arribase a Iguaz\u00fa. El primer paseo en barco no cumpli\u00f3 su objetivo, ya que por la falta de camino entre la aldea y los saltos los pioneros turistas no pudieron conocer las mentadas cascadas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9922151 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9922151\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-29faaf2\" data-id=\"29faaf2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15efab6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"15efab6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"966\" height=\"585\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg 966w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre-300x182.jpg 300w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre-768x465.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 966px) 100vw, 966px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3941e30\" data-id=\"3941e30\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50c2b03 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50c2b03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Entre estos turistas iba Victoria Aguirre, quien se convirti\u00f3 en una suerte de protectora del pueblo, al decidir donar una importante suma para la apertura del camino el 12 de agosto de 1901; esta suma fue aunada a una donaci\u00f3n de Gibaja y N\u00fa\u00f1ez. El acto fue considerado tan importante que se tom\u00f3 como fecha simb\u00f3lica de fundaci\u00f3n. En 1902 el Gobierno Nacional se reserva las tierras que luego formar\u00edan uno de los 2 primeros parques nacionales argentinos: el Parque Nacional Iguaz\u00fa. En 1907 se rematan las tierras del Iguaz\u00fa, quedando el norte en manos de Domingo Arrayagaray y el sur en manos de Errecaborde. Gibaja y N\u00fa\u00f1ez vuelven a entrar en escena al instalar el primer hotel en ese mismo a\u00f1o. Esto ocurri\u00f3 a\u00fan antes de la aparici\u00f3n de la primera escuela, comisar\u00eda y puesto de subprefectura, lo cual acaeci\u00f3 en 1913. Como consta en la creaci\u00f3n del Registro Civil en 1916, el pueblo era denominado en ese entonces Puerto Aguirre. En 1928 llega la primera estafeta de correos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aec89e2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aec89e2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<article class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4850f77\" data-id=\"4850f77\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a81693e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a81693e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Entre 1928 se suceder\u00edan acontecimientos vitales para el desarrollo futuro del poblado: la naci\u00f3n compra a Arrayagaray las tierras con destino a parque nacional y zona militar, se crea el Parque Nacional Iguaz\u00fa y finalmente se delimitan el \u00e1rea urbana de Puerto Aguirre y el propio Parque. En 1943 el lugar recobr\u00f3 su denominaci\u00f3n original. No obstante, la misma fue despojada en 1951 para rebautizarlo como Eva Per\u00f3n, finalmente el gobierno militar que derroc\u00f3 a Juan Domingo Per\u00f3n restituy\u00f3 el nombre que perdura hasta hoy (a comienzo del siglo XX hubo una propuesta de rebautizarla como Ciudad de las Cataratas del Iguaz\u00fa que no prosper\u00f3). El primer aeropuerto terrado funcionaba ya en 1948. En 1951 es creada la primera Comisi\u00f3n de Fomento, mientras que en 1978 la Municipalidad ser\u00eda nombrada de primera categor\u00eda. Cuando en 1948 se abre por primera vez la venta de tierras en la zona urbana comienza un explosivo incremento poblacional que s\u00f3lo se vio frenado en los a\u00f1os 1990 por la Ley de Convertibilidad que hizo mucho m\u00e1s atrayente la orilla contraria de Foz de Iguaz\u00fa.<\/p><p>El turismo es la principal actividad econ\u00f3mica, ya que la hoteler\u00eda y el comercio son las principales fuentes de trabajo. Adem\u00e1s lleg\u00f3 a la ciudad un gran n\u00famero de hoteles internacionales (adem\u00e1s de los ya existentes) que est\u00e1n construyendo sus edificaciones a orillas del r\u00edo Iguaz\u00fa, junto a un campo de golf, un albergue juvenil y caba\u00f1as para turistas (todos en construcci\u00f3n). Esta zona comprende unas 600 ha, y se ubica al este del Puente Internacional Tancredo Neves.<\/p><p>Algunos atractivos tur\u00edsticos (adem\u00e1s de las Cataratas del Iguaz\u00fa) son el Hito Tres Fronteras, la feria artesanal ubicada en el mismo, el complejo La Aripuca, El Puerto, el Museo de Im\u00e1genes de la Selva, el Museo Mboror\u00e9, el Parque Natural Municipal Luis Honorio Rol\u00f3n, el centro de rehabilitaci\u00f3n para aves G\u00fcira Oga y un casino internacional (que forma parte de un hotel).<\/p><p>La ciudad posee un centro comercial en las cercan\u00edas del Puente Internacional, el Duty Free Shop. En la zona c\u00e9ntrica hay bancos, casas de cambio, bares, casinos, restaurantes, tiendas de ropa, tiendas deportivas, discotecas, pubs y confiter\u00edas.<\/p><p>Puerto Iguaz\u00fa es la sede de Productores Mineros S.R.L. una empresa minera, industrial y comercial que es una de las principales productoras de piedras preciosas y rocas ornamentales de la Argentina, abarcando todas las \u00e1reas del proceso de producci\u00f3n que van desde la extracci\u00f3n del mineral, pasando por su procesamiento hasta la venta en locales comerciales de todo el pa\u00eds. Est\u00e1 formada por un equipo de profesionales que incluye gem\u00f3logos, t\u00e9cnicos mineros nacionales, talladores, facetadores, dise\u00f1adores y maestros orfebres.<\/p><p>En cuanto al alojamiento hay hoteles de una, dos, tres, cuatro y cinco estrellas; hoster\u00edas; campings y caba\u00f1as.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-969cbd4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"969cbd4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e191c3a\" data-id=\"e191c3a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b62b39 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1b62b39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El Logo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6b56b82 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6b56b82\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5a2cd24\" data-id=\"5a2cd24\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5433836 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5433836\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ISOTIPO-MUNI-2@4x.png\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-title=\"ISOTIPO MUNI-2@4x\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"256\" src=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ISOTIPO-MUNI-2@4x-300x256.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ISOTIPO-MUNI-2@4x-300x256.png 300w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ISOTIPO-MUNI-2@4x-1024x875.png 1024w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ISOTIPO-MUNI-2@4x-768x656.png 768w, https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ISOTIPO-MUNI-2@4x.png 1138w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3706614 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3706614\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Un triangulo equil\u00e1tero de base superior delineado por tres antebrazos siniestros cuya mano aferra el enmarcando paisaje con un sol naciente de oro con siete rayos rectos, tres aves de sable volando a la diestra, sobre tapiz de plata, debajo una catarata de azul celeste, riberas de sinople y un \u00e1rbol foliado y tronco de sinople a la siniestra que invade el tapiz superior.<\/p><p>En el medio el verdor de la exuberante selva misionera que anida en su seno el tesoro invalorable de sus entra\u00f1as, destac\u00e1ndose como gigante, con su incesante bramido, las imponentes cataratas, como pilar fundamental de su econom\u00eda, teniendo como fondo al sol naciente, cuyos rayos fulgurantes se derraman sobre su pueblo abraz\u00e1ndolo con su calidez y brillo de esperanza.<\/p><p>Con las manos entrelazadas simbolizando la convivencia de los tres pa\u00edses que integran esta regi\u00f3n que forma parte indisoluble de su idiosincrasia, base fundamental para el progreso\u00a0\u00a0y desarrollo de este punto tripartito.<\/p><p>Adem\u00e1s, se destaca el t\u00edpico pind\u00f3, como s\u00edmbolo infaltable del paisaje iguazuence, refleja la leyenda de\u00a0los indios de la Tribu Cainguengue: Naip\u00ed y Tarub\u00e1.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ae73582 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ae73582\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-411491d\" data-id=\"411491d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0d1801 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a0d1801\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Puerto Iguaz\u00fa \u2013 120 a\u00f1os<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-424dba1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"424dba1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bd9c2b1\" data-id=\"bd9c2b1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6c8bed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a6c8bed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Iguaz\u00fa y la regi\u00f3n tienen una historia antigua y con muchos actores, en la que es posible distinguir diferentes momentos e intensidades, desde la expansi\u00f3n de pueblos guerreros como los guaran\u00edes, la avanzada de la civilizaci\u00f3n occidental hasta el encuentro, el conflicto, el mestizaje, la lucha por el territorio y los recursos naturales.<\/p><p>Una historia que nos encuentra hoy indagando y reconociendo a sus protagonistas, con el objetivo de hacer posible la confluencia de las memorias vivas y las memorias adquiridas de otras generaciones, en profunda relaci\u00f3n con la memoria de nuestro pueblo; una relaci\u00f3n viva, dial\u00e9ctica y fruct\u00edfera.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0378a63 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0378a63\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4ff994d\" data-id=\"4ff994d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f686746 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f686746\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El Poblamiento Antiguo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8fc3f1e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8fc3f1e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b4fe5e\" data-id=\"7b4fe5e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-76df029 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"76df029\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El poblamiento en nuestra regi\u00f3n se remonta a 10.000 a\u00f1os antes de cristo con la tradici\u00f3n Umb\u00fa, Altoparanaense y Eldoradense. Luego llegaron los guaran\u00edes a trav\u00e9s del r\u00edo Uruguay y Paran\u00e1. Su expansi\u00f3n desde el Amazonas hacia el sur comenz\u00f3 en 300 AC y alcanz\u00f3 su m\u00e1xima expresi\u00f3n hacia el 1700 DC. Se asentaron en aldeas agr\u00edcolas que iban de los 300 a 1000 habitantes. Ten\u00edan l\u00edderes locales llamados mburuvicha, con jerarqu\u00edas sociales muy marcadas.<\/p><p>Una historia que nos encuentra hoy indagando y reconociendo a sus protagonistas, con el objetivo de hacer posible la confluencia de las memorias vivas y las memorias adquiridas de otras generaciones, en profunda relaci\u00f3n con la memoria de nuestro pueblo; una relaci\u00f3n viva, dial\u00e9ctica y fruct\u00edfera.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2135742 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2135742\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1573626\" data-id=\"1573626\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96b8f44 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"96b8f44\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Primeros contactos con los Europeos y Santa Mar\u00eda del Yguaz\u00fa<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1788c84 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1788c84\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f3e60a9\" data-id=\"f3e60a9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-837643b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"837643b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El primer contacto entre los europeos y los guaran\u00edes fue en el a\u00f1o 1542 cuando Alvar N\u00fa\u00f1ez Cabeza de Vaca, en su viaje hacia Asunci\u00f3n se encontr\u00f3 con las cataratas. Entre 1626 y 1633 los padres jesuitas Diego de Boroa y Claudio Ruyer establecieron, kil\u00f3metros arriba de las Cataratas del Iguaz\u00fa, la reducci\u00f3n jesu\u00edtica Santa Mar\u00eda del Iguaz\u00fa, que fue el primer asentamiento europeo en nuestra regi\u00f3n. La experiencia dur\u00f3 poco tiempo, ya que debido a los ataques de las bandeiras paulistas que buscaban prisioneros guaran\u00edes para venderlos en los mercados de esclavos, debieron migrar hacia el sur de Misiones, asent\u00e1ndose en lo que hoy conforma Santa Mar\u00eda la Mayor.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-23b590a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"23b590a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5f9fa61\" data-id=\"5f9fa61\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10e6558 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"10e6558\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Exploraciones y frente extractivo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-90eae01 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"90eae01\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f83168d\" data-id=\"f83168d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-55d4620 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"55d4620\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Cuando el Estado Argentino buscaba reforzar la presencia en las fronteras y construir una identidad nacional, la regi\u00f3n del Iguaz\u00fa fue explorada por viajeros y cient\u00edficos, como Juan Bautista Ambrosetti, Holmberg, Burmeister, Gallardo, Niederlein, Basald\u00faa, Queirel y otros. En esta \u00e9poca se registraron aspectos de la geograf\u00eda, la poblaci\u00f3n, y las posibilidades de la explotaci\u00f3n de recursos naturales de la zona, como la yerba mate, la madera de ley y el caudal de las cascadas del Iguaz\u00fa. Fue la \u00e9poca de los obrajes. Para extraer madera y yerba mate se abrieron picadas profundas y numerosos puertos sobre el R\u00edo Iguaz\u00fa. N\u00fa\u00f1ez y Gibaja &#8211; Arrayagaray explotaron los recursos de estas tierras hasta su agotamiento en 1925.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8298454 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8298454\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-553c2e3\" data-id=\"553c2e3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0300852 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0300852\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El Turismo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-786b1d7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"786b1d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ce90c1f\" data-id=\"ce90c1f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8190760 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8190760\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Hacia fines del siglo XIX el Gobernador Lanusse procur\u00f3 impulsar el turismo en las Cataratas del Iguaz\u00fa y el desarrollo de obras en la regi\u00f3n. La Compa\u00f1\u00eda Argentina de Navegaci\u00f3n Limitada, realiz\u00f3 en 1901 la primera excursi\u00f3n tur\u00edstica a las Cataratas del Iguaz\u00fa en la que llegaron Victoria Aguirre y Carlos Bosetti. Aguirre don\u00f3 5000 pesos fuertes para construcci\u00f3n de un camino de acceso a los saltos, a lo que se sum\u00f3 luego el aporte de 15000 pesos fuertes donados por los empresarios Nu\u00f1ez y Gibaja para realizar el camino desde Puerto Iguaz\u00fa hacia las cataratas. Estos \u00faltimos instalaron posteriormente el primer hotel en el \u00e1rea, que era una construcci\u00f3n precaria hecha de madera. Arrechea por su parte levant\u00f3 en el pueblo un hotel-restaurante-negocio. En 1915 se construy\u00f3 el primer edificio de correos y tel\u00e9grafos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6978ba4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6978ba4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7dc8f75\" data-id=\"7dc8f75\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01f0b0e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"01f0b0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El Hotel Cataratas<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d17d63b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d17d63b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6311359\" data-id=\"6311359\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-35fa505 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"35fa505\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>En 1920 Olaf Hansen, socio y administrador de la Sucesi\u00f3n Ayarragaray, inici\u00f3 un plan de mejoras y comodidades en el \u00c1rea Cataratas. Se construy\u00f3 el Hotel Cataratas, que fue inaugurado en 1922 y pose\u00eda 40 habitaciones, comedor, sala de juegos, bar. Para brindar los servicios tur\u00edsticos, se asent\u00f3 poblaci\u00f3n en el \u00e1rea cataratas. Se form\u00f3 un barrio con chacras, granjas, viviendas. En 1945 se inaugur\u00f3 la escuela nacional de frontera Nro. 158 Ferraz de Campos Salles. Ese mismo a\u00f1o se asent\u00f3 en cataratas el Vasco de la Carretilla que construy\u00f3 su casa de latas cerca del salto dos hermanas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5ba6021 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5ba6021\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d18b96\" data-id=\"3d18b96\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89e2104 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"89e2104\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El Proyecto de Ciudad de Carlos Thays<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4e1e8ea elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4e1e8ea\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ac5d67\" data-id=\"7ac5d67\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cca6797 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cca6797\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Carlos Thays lleg\u00f3 a nuestra regi\u00f3n a principios del Siglo XX, enviado por el Gobierno nacional para realizar un relevamiento de las tierras y plan de urbanizaci\u00f3n. Proyect\u00f3 una ciudad radial con diferentes \u00e1reas de servicios, chacras, hip\u00f3dromo, estadio, aer\u00f3dromo, l\u00ednea f\u00e9rrea, entre otros. Este proyecto no lleg\u00f3 a concretarse. En el a\u00f1o 1940 se construy\u00f3 una Capilla de madera y se comenz\u00f3 a construir la Escuela N.\u00ba 235, el resguardo Aduanero y la Comisar\u00eda, atendiendo un presunto estilo colonial misionero. La poblaci\u00f3n de Puerto Aguirre ascend\u00eda en ese momento a 431 habitantes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-06f5576 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06f5576\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a25288f\" data-id=\"a25288f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-896afd0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"896afd0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Parque Nacional Iguaz\u00fa: El Poblamiento Regulado<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-524804e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"524804e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-532f2bb\" data-id=\"532f2bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-97af8e3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"97af8e3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>En el a\u00f1o 1934 se sancion\u00f3 la ley 12103, que cre\u00f3 la Direcci\u00f3n de Parques Nacionales y el Parque Nacional Iguaz\u00fa, con dos objetivos principales, el desarrollo econ\u00f3mico de las zonas comprendidas en los parques, desde la perspectiva de su contribuci\u00f3n a la riqueza de la naci\u00f3n, y su integraci\u00f3n al territorio nacional. Parques Nacionales se ocup\u00f3 de las primeras mensuras y de la construcci\u00f3n de calles, edificios p\u00fablicos, redes de agua corriente y energ\u00eda el\u00e9ctrica. Aplic\u00f3 una pol\u00edtica de poblamiento regulado para la cual ced\u00eda en pr\u00e9stamo, alquilaba o vend\u00eda los terrenos, bajo ciertas condiciones y con plazos y procedimientos para la construcci\u00f3n. Esta pol\u00edtica se mantuvo hasta el traspaso de las tierras a la Provincia de Misiones para la conformaci\u00f3n del Municipio de Puerto Iguaz\u00fa, en el a\u00f1o 1971.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f7aee45 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f7aee45\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ba51731\" data-id=\"ba51731\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-616498d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"616498d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El Municipio de Puerto Iguaz\u00fa<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d7d46a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d7d46a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2ef6ea\" data-id=\"c2ef6ea\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10790d2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"10790d2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La provincializaci\u00f3n de Misiones fue en el a\u00f1o 1953 y la creaci\u00f3n del Municipio de Puerto Iguaz\u00fa, en 1971. Hubo un traspaso progresivo de la organizaci\u00f3n pol\u00edtica y jur\u00eddica del territorio por parte de la Administraci\u00f3n de Parques Nacionales a la provincia y al municipio. La Infraestructura de la Ciudad.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a18e76e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a18e76e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-023dfcd\" data-id=\"023dfcd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f7c1071 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f7c1071\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">La Infraestructura de la Ciudad: Obras Clave<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-dad1b6a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"dad1b6a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-995c206\" data-id=\"995c206\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4314635 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4314635\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>En 1942 se cre\u00f3 el departamento de Iguaz\u00fa. En el a\u00f1o 1943 el Presidente de la Naci\u00f3n decret\u00f3 la restituci\u00f3n del nombre de \u201cIguaz\u00fa\u201d para el puerto y la zona en la que se encuentran las cataratas. En 1945 comenz\u00f3 la construcci\u00f3n del Hospital, inaugurado en octubre de 1946. Se puso tambi\u00e9n en funcionamiento una granja experimental, para abaratar costos y mejorar la calidad de los alimentos en la zona, se impuls\u00f3 la construcci\u00f3n de viviendas para empleados, camineros y guardaparques, se estableci\u00f3 una f\u00e1brica de ladrillos y se construyeron muelles. En 1947 lleg\u00f3 a Puerto Iguaz\u00fa, la doctora Marta Schwarz. Su acci\u00f3n fue determinante en las pol\u00edticas de salud locales, por su trabajo, dedicaci\u00f3n y compromiso con la comunidad. La apertura de la Ruta Nacional 12, provoc\u00f3 un aumento en la afluencia de turistas a las Cataratas. Con carrocer\u00eda de madera y capacidad para 12 pasajeros llegaron en 1949 los primeros colectivos de \u201cFlecha de Oro\u201d, desde la ciudad de Eldorado y Posadas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0404fa8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0404fa8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7f89e32\" data-id=\"7f89e32\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b81cd86 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b81cd86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">El boom comercial y Tur\u00edstico<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-971b65b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"971b65b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-998bda0\" data-id=\"998bda0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c87ea2b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c87ea2b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Los ciclos (1970-1980) Durante los a\u00f1os 70 y 80 tuvo un auge acelerado del comercio con su posterior depresi\u00f3n en la d\u00e9cada del 90. En esta etapa hubo un gran movimiento de personas que llegaron de distintos lugares del pa\u00eds. En 1977 se inaugur\u00f3 el edificio de la ENET Nro. 1.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bf73d9d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bf73d9d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0dabc22\" data-id=\"0dabc22\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bba6de elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1bba6de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cataratas Patrimonio de la Humanidad<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a31668b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a31668b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-733bdda\" data-id=\"733bdda\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a851ddb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a851ddb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Los \u00faltimos 35 a\u00f1os, vieron crecer a Puerto Iguaz\u00fa como nunca antes y con una sostenida integraci\u00f3n entre el pueblo, que pas\u00f3 a ser ciudad y el Parque Nacional, que promovi\u00f3 y acompa\u00f1\u00f3 ese crecimiento. La comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Ruta Nacional 12 y por v\u00eda a\u00e9rea gener\u00f3 un incremento de la actividad tur\u00edstica y comercial. En el a\u00f1o 1972, desde el edificio de Correos y Telecomunicaciones, comenz\u00f3 a transmitir LRA 19 Radio Nacional. Al a\u00f1o siguiente se instal\u00f3 en Puerto Iguaz\u00fa la empresa Yacimiento Petrol\u00edferos Fiscales y se inaugur\u00f3 la Terminal de \u00d3mnibus. Entre 1976 y 1978 se construyeron el Aeropuerto Internacional Iguaz\u00fa y el Hotel Internacional, actualmente el Hotel Meli\u00e1. En 1986 se fund\u00f3 la Di\u00f3cesis de Iguaz\u00fa y al a\u00f1o siguiente se proclam\u00f3 la patrona de la di\u00f3cesis Santa Mar\u00eda del Iguaz\u00fa La declaraci\u00f3n del Parque Nacional Iguaz\u00fa como Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO, en 1984 y la inauguraci\u00f3n del Puente Internacional Tancredo Neves en 1985 dieron lugar a un proceso de crecimiento sostenido de la actividad tur\u00edstica en la regi\u00f3n. En el a\u00f1o 2011 se declar\u00f3 al destino como una de las Siete Maravillas Naturales del Mundo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7096695 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7096695\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ee5a05\" data-id=\"9ee5a05\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d97b94e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d97b94e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cataratas del Iguaz\u00fa, una de las 7 maravillas naturales del mundo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1a0bcbe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1a0bcbe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2cdcb3b\" data-id=\"2cdcb3b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aaccb8d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aaccb8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El 11 del 11 del 2011 las Cataratas del Iguaz\u00fa son elegidas como una de las nuevas 7 maravillas naturales del mundo en el concurso New7Wonders of Nature. Con el boom tecnol\u00f3gico, nuevas conectividades e inversi\u00f3n p\u00fablico-privada, el Parque Nacional Iguaz\u00fa no para de crecer a nivel visitantes, llegando m\u00e1s de 1.650.000 en el a\u00f1o 2019.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7a56a7f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7a56a7f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3de3898\" data-id=\"3de3898\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db09b63 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"db09b63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nuestro Pueblo<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4acc3ed elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4acc3ed\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-afb8728\" data-id=\"afb8728\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06e20e1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"06e20e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La historia de Puerto Iguaz\u00fa es tambi\u00e9n la historia del Parque Nacional Iguaz\u00fa.<br \/>El desarrollo del turismo y la infraestructura de servicios fue promovido activamente por Parques Nacionales, que administr\u00f3 los recursos y se encarg\u00f3 de resolver los problemas que planteaba la planificaci\u00f3n de una ciudad y de los servicios b\u00e1sicos, hasta mediados del siglo XX. Ya en la d\u00e9cada de 1970 se vuelve protagonista la joven comuna de Iguaz\u00fa, quien propici\u00f3 el desarrollo territorial y urbano de la ciudad, participando en la protecci\u00f3n del patrimonio natural y cultural, con el desaf\u00edo de convertir a las antiguas Cataratas del Iguaz\u00fa en un destino tur\u00edstico sustentable para las siguientes generaciones de misioneros.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d55f9de elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d55f9de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-394f941\" data-id=\"394f941\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5097430 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5097430\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">N\u00f3mina de intendentes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-65c856b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"65c856b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0cb68c3\" data-id=\"0cb68c3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c81b60 elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"3c81b60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6341\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6341\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1951<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6341\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6341\"><p>Balbino Bra\u00f1as (Resoluci\u00f3n Provincial N\u00b0 870)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6342\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6342\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1953<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6342\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6342\"><p>Juan Bautista Basterra<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6343\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6343\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1954<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6343\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6343\"><p>Mat\u00edas Pedro Piedrabuena<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6344\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6344\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1955<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6344\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6344\"><p>Jorge Luis Reynoso<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6345\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"5\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6345\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1956<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6345\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"5\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6345\"><p>Eduardo Levi Ferrini (A cargo por disposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Fomento)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6346\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"6\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6346\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1957<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6346\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"6\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6346\"><p>Ram\u00f3n P\u00e9rez Villar<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6347\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"7\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6347\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1958<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6347\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"7\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6347\"><p>Primo Jos\u00e9 Tamborini<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6348\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"8\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6348\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1961<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6348\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"8\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6348\"><p>Primo Jos\u00e9 Tamborini (Primer Intendente Electo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6349\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"9\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6349\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">17\/06\/1962<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6349\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"9\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6349\"><p>Subprefecto Francisco Felipe Lesca (Interventor \u2013 Decreto 261\/62)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63410\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"10\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63410\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">08\/09\/1962<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63410\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"10\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63410\"><p>Waldier Schreiner (Decreto N\u00b0 787\/62)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63411\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"11\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63411\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">23\/08\/1963<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63411\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"11\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63411\"><p>Julio Alberto Ort\u00edz (Decreto 1280\/63 \u2013 A\/Cargo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63412\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"12\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63412\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">12\/10\/1963<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63412\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"12\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63412\"><p>Waldier Schreiner (Electo por Voto Popular)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63413\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"13\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63413\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1964<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63413\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"13\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63413\"><p>Angela Fernanda Filippini de Allou (Electa por el Voto Popular)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63414\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"14\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63414\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">04\/07\/1966<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63414\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"14\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63414\"><p>Subalferez Hector Hugo Ligorria (Resoluci\u00f3n Ministerial N\u00b0 4\/66)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63415\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"15\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63415\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">04\/09\/1966<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63415\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"15\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63415\"><p>Ram\u00f3n Romero (Acta N\u00b0 162)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63416\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"16\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63416\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">11\/10\/1966<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63416\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"16\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63416\"><p>Pedro Alejandro Segovia (Decreto N\u00b0 735\/66)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63417\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"17\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63417\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">07\/01\/1971<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63417\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"17\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63417\"><p>Joaqu\u00edn Arturo\u00a0Schmidt\u200b (Decreto N\u00b0 26\/71 \u2013 A\/Cargo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63418\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"18\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63418\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">25\/02\/1971<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63418\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"18\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63418\"><p>Teniente Coronel (Re) Eduardo Antonio Reynoso (Decreto N\u00b0 262\/71)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63419\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"19\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63419\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1973<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63419\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"19\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63419\"><p>Domingo Rub\u00e9n Balatorre (Electo por Voto Popular)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63420\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"20\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63420\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1975<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63420\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"20\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63420\"><p>Dr. Carlos Angel Villalva (Electo por el Voto Popupal)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63421\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"21\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63421\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">24\/03\/1976<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63421\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"21\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63421\"><p>Prefecto Clemento Alberto Durand<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63422\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"22\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63422\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">27\/04\/1976<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63422\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"22\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63422\"><p>Eduardo Fernando Lagger (Decreto N\u00b0 372\/77)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63423\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"23\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63423\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">15\/07\/1976<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63423\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"23\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63423\"><p>Gerardo Hip\u00f3lito Valenzuela Alvarado (Decreto 582\/76)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63424\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"24\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63424\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">30\/12\/1976<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63424\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"24\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63424\"><p>Vice Comodoro (Re) Osvaldo Juan Gianpaoli (Decreto N\u00b0 2934\/76)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63425\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"25\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63425\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1978<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63425\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"25\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63425\"><p>Coronel (Re) Cesar Luis Corbi (Decreto N\u00b0 538\/77)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63426\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"26\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63426\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">10\/03\/1979<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63426\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"26\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63426\"><p>Arnoldo Romeo Polizza (Decreto N\u00b0 825\/79)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63427\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"27\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63427\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">24\/09\/1979<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63427\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"27\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63427\"><p>Eduardo Angel Epifanio Piaggio (Decreto N\u00b0 2975\/79)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63428\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"28\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63428\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1980<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63428\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"28\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63428\"><p>CPN Jorge Alverto Falco (Decreto N\u00b0 405\/80)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63429\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"29\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63429\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">06\/04\/1981<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63429\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"29\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63429\"><p>Jos\u00e9 Wisniewski (Decreto N\u00b0 42\/81)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63430\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"30\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63430\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">06\/12\/1981<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63430\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"30\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63430\"><p>Dra. Norma H. Vilchez de Fioranelli (Decreto N\u00b0 204\/81)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63431\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"31\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63431\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1983<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63431\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"31\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63431\"><p>Roberto Velazquez (Primer Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63432\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"32\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63432\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1987<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63432\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"32\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63432\"><p>Roberto Velazquez (Segundo Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63433\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"33\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63433\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1991<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63433\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"33\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63433\"><p>Dr. Carlos Velazquez<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63434\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"34\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63434\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1995<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63434\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"34\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63434\"><p>Dr. Timoteo Llera (Primer Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63435\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"35\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63435\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">1999<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63435\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"35\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63435\"><p>Dr. Timoteo Llera (Segundo Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63436\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"36\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63436\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">2003<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63436\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"36\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63436\"><p>Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa (Primer Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63437\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"37\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63437\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">2007<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63437\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"37\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63437\"><p>Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa (Segundo Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63438\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"38\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63438\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">2011<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63438\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"38\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63438\"><p style=\"text-align: left;\">Horacio Marcelo S\u00e1nchez<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63439\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"39\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63439\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">2015<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63439\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"39\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63439\"><p>Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa (Tercer Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63440\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"40\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63440\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">2019<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63440\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"40\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63440\"><p>Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa (Cuarto Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-63441\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"41\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-63441\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">2023<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-63441\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"41\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-63441\"><p>Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa (Quinto Per\u00edodo)<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Historia Puerto Iguaz\u00fa es una ciudad de la provincia de Misiones, en el extremo nordeste de la Argentina. Esta localidad se encuentra situada a 17 km de las cataratas del Iguaz\u00fa, una de las Siete maravillas naturales del mundo. La actividad tur\u00edstica, centrada en estas cataratas, es su principal motor econ\u00f3mico, aunque tambi\u00e9n se destaca [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rese\u00f1a Hist\u00f3rica - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-09T12:36:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"15 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg\",\"width\":966,\"height\":585},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/\",\"name\":\"Rese\\u00f1a Hist\\u00f3rica - Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-14T00:18:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-09T12:36:36+00:00\",\"description\":\"Rese\\u00f1a Hist\\u00f3rica de la Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rese\\u00f1a Hist\\u00f3rica\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica","og_description":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_modified_time":"2023-05-09T12:36:36+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg"}],"twitter_card":"summary","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Est. reading time":"15 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#primaryimage","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Victoria-Aguirre.jpg","width":966,"height":585},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/","name":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-14T00:18:36+00:00","dateModified":"2023-05-09T12:36:36+00:00","description":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/historia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rese\u00f1a Hist\u00f3rica"}]}]}},"coauthors":[],"author_meta":{"author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/","display_name":"liberti_g"},"relative_dates":{"created":"Posted 5 a\u00f1os ago","modified":"Updated 1 a\u00f1o ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 13 agosto, 2019","modified":"Updated on 9 mayo, 2023"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 13 agosto, 2019 9:18 pm","modified":"Updated on 9 mayo, 2023 9:36 am"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"tp-image-grid":false},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Historia Puerto Iguaz\u00fa es una ciudad de la provincia de Misiones, en el extremo nordeste de la Argentina. Esta localidad se encuentra situada a 17 km de las cataratas del Iguaz\u00fa, una de las Siete maravillas naturales del mundo. La actividad tur\u00edstica, centrada en estas cataratas, es su principal motor econ\u00f3mico, aunque tambi\u00e9n se destaca&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/654"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=654"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/654\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8037,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/654\/revisions\/8037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=654"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}