{"id":884,"date":"2019-08-14T16:36:40","date_gmt":"2019-08-14T19:36:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?page_id=884"},"modified":"2024-01-19T13:02:35","modified_gmt":"2024-01-19T16:02:35","slug":"cultura","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/","title":{"rendered":"Cultura"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"884\" class=\"elementor elementor-884\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-15bf1a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"15bf1a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d25344c\" data-id=\"d25344c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51dcf72 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"51dcf72\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"arriba\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d067784 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d067784\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b492939\" data-id=\"b492939\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-04476bc elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"04476bc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-58061e2 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"58061e2\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-076bdbf\" data-id=\"076bdbf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9cfa4ad elementor-align-right elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"9cfa4ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\">Inicio<\/a><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-24e373c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"24e373c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-815659b\" data-id=\"815659b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2453330 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"2453330\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-970c397 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"970c397\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-529e2b4\" data-id=\"529e2b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95e282a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"95e282a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Introducci\u00f3n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c537bc3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c537bc3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4084014\" data-id=\"4084014\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64b9cbc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"64b9cbc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La Direcci\u00f3n Municipal de Cultura se encuentra a cargo de Miguel Jorge Flores, nombrado a partir de Diciembre de 2019. La prioridad y urgencia de la Direcci\u00f3n Municipal de Cultura es un nuevo ordenamiento de su estructura de funcionamiento. La distribuci\u00f3n de los Talleres en distintos sitios, de acuerdo a las necesidades de los mismos. Creemos que la propuesta presentada a Sr. Intendente Dr. Claudio Raul Filippa ser\u00eda la soluci\u00f3n para:<\/p><ul><li>Tener unos lugares de contenci\u00f3n, por medio del arte, para ni\u00f1os\/as, adolescentes, j\u00f3venes. <\/li><li>La necesidad de la inclusi\u00f3n<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p>\u201cCultura es todo aquello, material o inmaterial (creencias, valores, comportamientos y objetos concretos), que<br \/>identifica a un determinado grupo de personas, y surgen de sus vivencias en una determinada realidad. Dicho de otro modo, cultura es la manera como los seres humanos desarrollamos nuestra vida y construimos el mundo o la parte donde habitamos; por tanto, cultura es el desarrollo, intelectual o art\u00edstico. Es la civilizaci\u00f3n misma.\u201d<\/p><p>Es fundamental la ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica de<br \/>nuestra ciudad, especialmente por ser un lugar con una rica diversidad cultural, por lo que al ser parte de una regi\u00f3n trinacional, nos invita al respeto y convivencia en la identidad con ciudadanos de diversos pa\u00edses.<\/p><p>Un Puerto Iguaz\u00fa, con diversos barrios con una poblaci\u00f3n de m\u00e1s de 70.000 habitantes, a quienes hay que llegar con todas las manifestaciones culturales teniendo en cuenta que todos\/as merecen las oportunidades y que sean beneficiarios de las acciones que se brindan.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-075b6c1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"075b6c1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-48d53f3\" data-id=\"48d53f3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6d7ff5 elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"e6d7ff5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2421\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2421\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Objetivos<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2421\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2421\"><ul><li><strong>Fortalecer<\/strong> la creaci\u00f3n de espacios para la expresi\u00f3n cultural de los ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes y de la sociedad en general con la creaci\u00f3n de un frente com\u00fan institucional de encuentro para ampliar la cultura a trav\u00e9s de eventos art\u00edsticos, cient\u00edfico-tecnol\u00f3gicos y participaci\u00f3n ciudadana.<\/li><li><strong>Desarrollar<\/strong> actividades art\u00edsticas que formen parte del desarrollo integral de las personas. El arte resuelve la vida de las personas.<\/li><li><strong>Fortalecer<\/strong> la identidad cultural de nuestra ciudad.<\/li><li><strong>Entregar<\/strong> a la comunidad eventos de fortalecimiento e identificaci\u00f3n de nuestra cultura.<\/li><li><strong>Participar<\/strong> en todos los eventos culturales y acciones de respaldo a nuestro patrimonio municipal.<\/li><li><strong>Difundir<\/strong> programas de fomento que ofrezcan opciones de talleres de producci\u00f3n art\u00edstica para los j\u00f3venes y p\u00fablico en general.<\/li><li><strong>Trabajar<\/strong> en forma conjunta con las Direcciones de Patrimonio Hist\u00f3rico Cultural y de Asuntos Guaran\u00edes.<\/li><li><strong>Gestionar<\/strong> con entidades art\u00edsticas, culturales y poblacionales la coproducci\u00f3n de eventos y espect\u00e1culos que enriquezcan la oferta cultural y art\u00edstica.<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2422\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2422\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Eventos<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2422\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2422\"><ul><li>Carnavales<\/li><li>Semana Santa Culturales<\/li><li>Julio Culturales<\/li><li>Aniversario de Iguaz\u00fa<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2423\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2423\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Proyectos<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2423\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2423\"><ul><li>Reciclaje con Elba Medina y Pilar<\/li><li>Alvarenga<\/li><li>Orquesta Municial<\/li><li>Danza Municipal<\/li><li>Folclore con Rosalino Jara<\/li><li>Manicura y Pedicura<\/li><li>Pintura<\/li><li>M\u00fasica con Juan Smethje<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Introducci\u00f3n La Direcci\u00f3n Municipal de Cultura se encuentra a cargo de Miguel Jorge Flores, nombrado a partir de Diciembre de 2019. La prioridad y urgencia de la Direcci\u00f3n Municipal de Cultura es un nuevo ordenamiento de su estructura de funcionamiento. La distribuci\u00f3n de los Talleres en distintos sitios, de acuerdo a las necesidades de los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cultura - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Direcci\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cultura\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Direcci\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-19T16:02:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/\",\"name\":\"Cultura - Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-14T19:36:40+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-19T16:02:35+00:00\",\"description\":\"Direcci\\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cultura\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cultura - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Direcci\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cultura","og_description":"Direcci\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_modified_time":"2024-01-19T16:02:35+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","size":"full","id":6050,"alt":"","pixels":1048576,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/","name":"Cultura - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"datePublished":"2019-08-14T19:36:40+00:00","dateModified":"2024-01-19T16:02:35+00:00","description":"Direcci\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/cultura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cultura"}]}]}},"coauthors":[],"author_meta":{"author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/","display_name":"liberti_g"},"relative_dates":{"created":"Posted 5 a\u00f1os ago","modified":"Updated 8 meses ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 14 agosto, 2019","modified":"Updated on 19 enero, 2024"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 14 agosto, 2019 4:36 pm","modified":"Updated on 19 enero, 2024 1:02 pm"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"tp-image-grid":false},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Introducci\u00f3n La Direcci\u00f3n Municipal de Cultura se encuentra a cargo de Miguel Jorge Flores, nombrado a partir de Diciembre de 2019. La prioridad y urgencia de la Direcci\u00f3n Municipal de Cultura es un nuevo ordenamiento de su estructura de funcionamiento. La distribuci\u00f3n de los Talleres en distintos sitios, de acuerdo a las necesidades de los&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/884"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=884"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/884\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8372,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/884\/revisions\/8372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=884"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}