{"id":896,"date":"2019-08-14T17:01:53","date_gmt":"2019-08-14T20:01:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?page_id=896"},"modified":"2024-01-30T11:43:37","modified_gmt":"2024-01-30T14:43:37","slug":"oficina-de-empleo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/","title":{"rendered":"Oficina de Empleo"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"896\" class=\"elementor elementor-896\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-15bf1a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"15bf1a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d25344c\" data-id=\"d25344c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51dcf72 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"51dcf72\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"arriba\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3a2f67f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3a2f67f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-966e0ae\" data-id=\"966e0ae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e6d380 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"5e6d380\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c942d28 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"c942d28\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-68d1611\" data-id=\"68d1611\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e8da190 elementor-align-right elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"e8da190\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\">Inicio<\/a><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28b923b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28b923b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d30865b\" data-id=\"d30865b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-16bed3d elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"16bed3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-21d61a6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"21d61a6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4773672\" data-id=\"4773672\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be2c307 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"be2c307\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e149099 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e149099\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3bbbfa3\" data-id=\"3bbbfa3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-87e0c47 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"87e0c47\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Contactos<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2c700a7\" data-id=\"2c700a7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2888354 elementor-shape-circle e-grid-align-right e-grid-align-mobile-left icono-redes elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"2888354\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook elementor-animation-grow elementor-repeater-item-c49f95e\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100012299315091\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-animation-grow elementor-repeater-item-7c7e041\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ofiempleoiguazu\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-envelope elementor-animation-grow elementor-repeater-item-c515881\" href=\"mailto:nuevaoficinaiguazu@gmail.com\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Envelope<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"far fa-envelope\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-phone elementor-animation-grow elementor-repeater-item-58399d8\" href=\"tel:+5493757421515\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Phone<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-phone\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b6d6ead elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b6d6ead\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6247898\" data-id=\"6247898\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f80235 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"2f80235\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e0d4d51 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e0d4d51\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff47c1f\" data-id=\"ff47c1f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a421fec elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a421fec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Introducci\u00f3n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9d4534f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9d4534f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a8726f0\" data-id=\"a8726f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f35831 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6f35831\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div><p><span lang=\"ES-AR\">La Oficina de Empleo de Pto. Iguaz\u00fa, tuvo sus inicios en el a\u00f1o 2011, para la implementaci\u00f3n del \u201cPlan Integral M\u00e1s y Mejor Trabajo\u201d. Ello surge del convenio suscripto entre el Ministerio de Trabajo, Empleo y Seguridad Social de la Naci\u00f3n y la Municipalidad.<\/span><\/p><\/div><div><p><span lang=\"ES-AR\">Este convenio fue realizado, con el fin de generar oportunidades de inclusi\u00f3n social y laboral a la poblaci\u00f3n, a trav\u00e9s de acciones integradas tendientes a mejorar las condiciones de empleabilidad, promoviendo la inserci\u00f3n laboral.<\/span><\/p><\/div><div><p><span lang=\"ES-AR\">Sosteniendo adem\u00e1s que, los empleos vinculan a las personas con la sociedad y la econom\u00eda en las que viven. El acceso a un trabajo seguro, productivo y remunerado de manera justa (asalariado o por cuenta propia), es un factor fundamental para la autoestima de las personas y las familias, que les afirma su sentimiento de pertenencia a una comunidad, y les permite hacer una contribuci\u00f3n productiva (OIT Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo, 2015).<\/span><\/p><\/div><div><span lang=\"ES-AR\">Desde el a\u00f1o 2015, la coordinaci\u00f3n de la Oficina se encuentra a cargo de la Lic. En Trabajo Social, Fern\u00e1ndez D\u00e1maris, adem\u00e1s cuenta con un equipo de trabajo que acompa\u00f1a y ejecuta las acciones, lleva adelante las actividades y programas vigentes. <\/span><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e4849c elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"3e4849c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6531\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6531\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Objetivos<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6531\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6531\"><ul><li>Asistir a quienes poseen dificultades de acceso a empleos formales a trav\u00e9s de acciones que mejoren sus competencias laborales y faciliten su inserci\u00f3n en empleos de calidad.<\/li><li>Garantizar el proceso de intermediaci\u00f3n laboral en funci\u00f3n de demandas sectoriales\/territoriales.<\/li><li>Atender las particularidades de los trabajadores y trabajadoras en b\u00fasqueda laboral activa.<\/li><li>Informar, asesorar y brindar asistencia en relaci\u00f3n a las pol\u00edticas y programas que implementamos.<\/li><li>Ofrecer herramientas para impulsar el crecimiento del empleo en el contexto local.<\/li><li>Generar espacios y posibilidades de formaci\u00f3n profesional y en oficios.<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6532\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6532\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Acciones<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6532\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6532\"><ul><li>Atenci\u00f3n personalizada.<\/li><li>Acompa\u00f1amiento permanente.<\/li><li>Orientaci\u00f3n e informaci\u00f3n\u00a0sobre el mercado laboral local.<\/li><li>Gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n de Cursos de orientaci\u00f3n y formaci\u00f3n profesional gratuitos.<\/li><li>Inscripci\u00f3n a Programas de empleo (Fomentar Empleo &#8211; Promover &#8211; Seguro de capacitaci\u00f3n y Empleo).<\/li><li>Asistencia a microemprendedores (PEI Programa Empleo Independiente).<\/li><li>Talleres para la b\u00fasqueda de empleo y acciones de intermediaci\u00f3n laboral (TOL Talleres de Orientaci\u00f3n Laboral).<\/li><li>Recepci\u00f3n de Curr\u00edculum Vitae (Registro en base de datos para intermediaciones laborales).<\/li><li>Intermediaciones laborales gratuitas (Recepci\u00f3n de solicitudes de perfiles para cubrir diferentes puestos en empresas).<\/li><li>Programas y beneficios para contratar y capacitar, destinado a propietarios y responsables de empresas y \u00e1reas de Recursos Humanos.<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-77b4bac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"77b4bac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Contactos Facebook Instagram Envelope Phone Introducci\u00f3n La Oficina de Empleo de Pto. Iguaz\u00fa, tuvo sus inicios en el a\u00f1o 2011, para la implementaci\u00f3n del \u201cPlan Integral M\u00e1s y Mejor Trabajo\u201d. Ello surge del convenio suscripto entre el Ministerio de Trabajo, Empleo y Seguridad Social de la Naci\u00f3n y la Municipalidad. Este convenio fue realizado, con [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Oficina de Empleo - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Oficina de Empleo de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Oficina de Empleo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Oficina de Empleo de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-30T14:43:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/\",\"name\":\"Oficina de Empleo - Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-14T20:01:53+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-30T14:43:37+00:00\",\"description\":\"Oficina de Empleo de la Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Oficina de Empleo\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Oficina de Empleo - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Oficina de Empleo de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Oficina de Empleo","og_description":"Oficina de Empleo de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_modified_time":"2024-01-30T14:43:37+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","size":"full","id":6050,"alt":"","pixels":1048576,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/","name":"Oficina de Empleo - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"datePublished":"2019-08-14T20:01:53+00:00","dateModified":"2024-01-30T14:43:37+00:00","description":"Oficina de Empleo de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/oficina-de-empleo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Oficina de Empleo"}]}]}},"coauthors":[],"author_meta":{"author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/","display_name":"liberti_g"},"relative_dates":{"created":"Posted 5 a\u00f1os ago","modified":"Updated 8 meses ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 14 agosto, 2019","modified":"Updated on 30 enero, 2024"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 14 agosto, 2019 5:01 pm","modified":"Updated on 30 enero, 2024 11:43 am"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"tp-image-grid":false},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Contactos Facebook Instagram Envelope Phone Introducci\u00f3n La Oficina de Empleo de Pto. Iguaz\u00fa, tuvo sus inicios en el a\u00f1o 2011, para la implementaci\u00f3n del \u201cPlan Integral M\u00e1s y Mejor Trabajo\u201d. Ello surge del convenio suscripto entre el Ministerio de Trabajo, Empleo y Seguridad Social de la Naci\u00f3n y la Municipalidad. Este convenio fue realizado, con&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/896"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=896"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/896\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8417,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/896\/revisions\/8417"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=896"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}