{"id":952,"date":"2019-08-15T02:39:58","date_gmt":"2019-08-15T05:39:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?page_id=952"},"modified":"2024-01-19T13:03:11","modified_gmt":"2024-01-19T16:03:11","slug":"higiene-y-seguridad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/","title":{"rendered":"Higiene y Seguridad"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"952\" class=\"elementor elementor-952\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-15bf1a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"15bf1a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d25344c\" data-id=\"d25344c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51dcf72 elementor-widget elementor-widget-menu-anchor\" data-id=\"51dcf72\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"menu-anchor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"arriba\" class=\"elementor-menu-anchor\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f0f0f60 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f0f0f60\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a7fac6b\" data-id=\"a7fac6b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9aba90 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"a9aba90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7fd2f40 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"7fd2f40\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7721aae\" data-id=\"7721aae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f5f0fbe elementor-align-right elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"f5f0fbe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\">Inicio<\/a><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-26d0ca5 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"26d0ca5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e33c969\" data-id=\"e33c969\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e7935e4 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"e7935e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-36636f8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"36636f8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b534ea9\" data-id=\"b534ea9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0789170 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0789170\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Introducci\u00f3n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-77b4bac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"77b4bac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-203848b\" data-id=\"203848b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-893e8b5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"893e8b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span data-tt=\"{&quot;paragraphStyle&quot;:{&quot;alignment&quot;:4,&quot;writingDirection&quot;:1}}\">Todo establecimiento u organizaci\u00f3n que agrupe a un n\u00famero de personas para alcanzar un fin com\u00fan, tiene la obligaci\u00f3n y la\u00a0responsabilidad\u00a0moral\u00a0de ocuparse en elevar la\u00a0Salud\u00a0y Seguridad Laboral de todos sus miembros, lo cual incluye la protecci\u00f3n de estos contra accidentes y a preservar la integridad\u00a0f\u00edsica\u00a0y mental e incluso de sus visitantes en distintos \u00e1mbitos, para lo cual se requiere la difusi\u00f3n de las\u00a0normas\u00a0y establecer una\u00a0cultura\u00a0donde todos los colaboradores se sientan comprometidos a participar activamente en la reducci\u00f3n de\u00a0riesgos\u00a0y la prevenci\u00f3n de sucesos no deseados.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4e72c81 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4e72c81\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8e2eda1\" data-id=\"8e2eda1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28305bd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"28305bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Antecedentes y creaci\u00f3n de objetivos <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8739a23 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8739a23\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4eb8637\" data-id=\"4eb8637\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d1638a3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d1638a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad en el Trabajo fue creado el 04 de enero de 2016, a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n Municipal N\u00ba 032\/16 Serie A. En la tercera gesti\u00f3n del Dr. Claudio Ra\u00fal Filippa.<\/p><p><span data-tt=\"{&quot;paragraphStyle&quot;:{&quot;alignment&quot;:4,&quot;writingDirection&quot;:1}}\">Tiene como objetivos salvaguardar la vida y preservar la salud y la integridad f\u00edsica de los trabajadores, emprendedores y turistas entre otros, por medio del dictado de normas encaminadas tanto a que les proporcionen las condiciones de higiene y seguridad, capacitarlos, adiestrarlos estimulando el desarrollo de una actitud positiva para que se eviten, dentro de lo posible, las enfermedades y los accidentes.<\/span><\/p><p><span data-tt=\"{&quot;paragraphStyle&quot;:{&quot;alignment&quot;:4,&quot;writingDirection&quot;:1}}\">La seguridad y la higiene son entonces un conjunto de t\u00e9cnicas y procedimientos e instrumento de prevenci\u00f3n destinados a localizar, evaluar, controlar y prevenir las causas de los riesgos en todos los \u00e1mbitos y actividades que se desarrolla en nuestra ciudad.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3e329e5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3e329e5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ec1ccbb\" data-id=\"ec1ccbb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-788a293 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"788a293\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Inspecciones<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bc3a436 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bc3a436\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-373bb3b\" data-id=\"373bb3b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-404f430 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"404f430\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esta dependencia, a trav\u00e9s de sus inspectores, est\u00e1n autorizados a desarrollar tareas de inspeccion, seg\u00fan lo establecido en la Ley N\u00b0\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mecon.gov.ar\/concursos\/biblio\/LEY%2019587-72%20HIGIENE%20Y%20SEGURIDAD%20EN%20EL%20TRABAJO.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">19587\/72<\/a> de higiene y seguridad y su decreto reglamentario N\u00b0 351\/79 y sus modificatorias.<\/p><p><span data-tt=\"{}\">Requisitos que deben cumplir los establecimientos e instalaciones para habilitaciones correspondientes.<\/span><\/p><p><span data-tt=\"{&quot;paragraphStyle&quot;:{&quot;alignment&quot;:4,&quot;writingDirection&quot;:1}}\">Los requisitos podr\u00e1n variar de acuerdo al rubro, tipo de instalaci\u00f3n y\/o actividad a desarrollar. Por lo que los requerimientos no son precisamente absolutos.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7aa25a elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"d7aa25a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2261\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2261\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Comercios familiares<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2261\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2261\"><ul><li>Disyuntor diferencial<\/li><li>Tablero el\u00e9ctrico, contra tapa de tablero el\u00e9ctrico<\/li><li>Conductores el\u00e9ctricos en buena condiciones con su respectiva protecci\u00f3n mec\u00e1nica<\/li><li>Matafuegos con su respectiva chapa baliza<\/li><li>Luz de emergencia autonima<\/li><li>Se\u00f1alizaciones (tableros, salidas de emergencias etc.)<\/li><li>Orden y limpieza<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2262\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2262\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Locales comerciales de bajo riesgo<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2262\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2262\"><ul><li>Disyuntor diferencial<\/li><li>Tablero el\u00e9ctrico, contra tapa de tablero el\u00e9ctrico<\/li><li>Conductores el\u00e9ctricos en buena condiciones con su respectiva protecci\u00f3n mec\u00e1nica<\/li><li>Matafuegos con su respectiva chapa baliza<\/li><li>Luz de emergencia aut\u00f3noma<\/li><li>Se\u00f1alizaciones (tableros, salidas de emergencias etc.)<\/li><li>Se\u00f1alizaci\u00f3n de desniveles en piso<\/li><li>Orden y limpieza<\/li><li>Botiqu\u00edn de primeros auxilio<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2263\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2263\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Locales comerciales de mayor riesgo<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2263\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2263\"><ul><li>Disyuntor diferencial<\/li><li>Tablero el\u00e9ctrico, contra tapa de tablero el\u00e9ctrico<\/li><li>Conductores el\u00e9ctricos en buena condiciones con su respectiva protecci\u00f3n mec\u00e1nica<\/li><li>Matafuegos con su respectiva chapa baliza<\/li><li>Luz de emergencia aut\u00f3noma<\/li><li>Se\u00f1alizaciones (tableros, salidas de emergencias etc.)<\/li><li>Se\u00f1alizaci\u00f3n de desniveles en piso<\/li><li>Colocaci\u00f3n de pasamano y cinta antideslizante <\/li><li>Plan de contingencia<\/li><li>Registros de mediciones, certificaciones de mantenimientos<\/li><li>Orden y limpieza<\/li><li>Botiqu\u00edn de primeros auxilio<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2264\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2264\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Hoteler\u00edas<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2264\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2264\"><ul><li>Disyuntor diferencial (sistemas de protecciones en generales)<\/li><li>Tablero el\u00e9ctrico, contra tapa de tablero el\u00e9ctrico<\/li><li>Conductores el\u00e9ctricos en buena condiciones con su respectiva protecci\u00f3n mec\u00e1nica<\/li><li>Matafuegos con su respectiva chapa baliza<\/li><li>Luz de emergencia aut\u00f3noma<\/li><li>Se\u00f1alizaciones (tableros, salidas de emergencias etc.)<\/li><li>Se\u00f1alizaci\u00f3n de desniveles en piso<\/li><li>Colocaci\u00f3n de pasamano y cinta antideslizante <\/li><li>Plan de contingencia<\/li><li>Registros de mediciones, certificaciones de mantenimientos<\/li><li>Capacitaciones y recomendaciones<\/li><li>Orden y limpieza<\/li><li>Botiqu\u00edn de primeros auxilio<\/li><li>Sistema fijo (si se requiere)<\/li><li>Alarma sensores, etc. (si se requiere)<\/li><li>Se\u00f1alizaciones de obligatoriedad, prohibiciones, preventivas, condiciones seguras<\/li><li>Delimitaci\u00f3n de espacio de circulaci\u00f3n (peatonal, vehicular)<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2265\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"5\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2265\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Piscinas<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2265\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"5\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2265\"><ul><li>Cerco perimetral<\/li><li>Delimitaciones de profundidad de piscina<\/li><li>Carteles de medidas preventivas<\/li><li>Condiciones de instalaciones<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-2266\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"6\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-2266\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">Industrias<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-2266\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"6\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-2266\"><ul><li>Disyuntor diferencial (sistemas de protecciones en generales)<\/li><li>Tablero el\u00e9ctrico, contra tapa de tablero el\u00e9ctrico<\/li><li>Conductores el\u00e9ctricos en buena condiciones con su respectiva protecci\u00f3n mec\u00e1nica<\/li><li>Matafuegos con su respectiva chapa baliza<\/li><li>Luz de emergencia aut\u00f3noma<\/li><li>Se\u00f1alizaciones (tableros, salidas de emergencias etc.)<\/li><li>Se\u00f1alizaci\u00f3n de desniveles en piso<\/li><li>Colocaci\u00f3n de pasamano y cinta antideslizante <\/li><li>Plan de contingencia<\/li><li>Registros de mediciones, certificaciones de mantenimientos<\/li><li>Capacitaciones y recomendaciones<\/li><li>Orden y limpieza<\/li><li>Botiqu\u00edn de primeros auxilio<\/li><li>Sistema fijo (si se requiere)<\/li><li>Alarma sensores etc. (si se requiere)<\/li><li>Se\u00f1alizaciones de obligatoriedad, prohibiciones, preventivas, condiciones seguras<\/li><li>Delimitaci\u00f3n de espacio de circulaci\u00f3n (peatonal, vehicular)<\/li><li>Almacenamiento de sustancias qu\u00edmicas<\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7b2c227 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b2c227\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-45d4f0b\" data-id=\"45d4f0b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d9a0b1c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d9a0b1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Conclusi\u00f3n <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9afbe8a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9afbe8a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4f2cc6c\" data-id=\"4f2cc6c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a5a35b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0a5a35b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El Municipio tiene la facultad y la obligaci\u00f3n de velar por los intereses comunes y mantener la armon\u00eda y convivencia entre los vecinos y nuestros visitantes. Es por ello que no puede resignar el poder de contralor sobre las condiciones de Higiene y Seguridad a todos los establecimientos y explotaciones que persigan o no fines de lucro, cualesquiera sean la naturaleza econ\u00f3mica de las actividades, el medio donde ellas se ejecuten, el car\u00e1cter de los centros y puestos de trabajo y la de \u00edndole, apuntando a preservar la higiene y seguridad de bienes y personas y el desarrollo arm\u00f3nico de las actividades.<\/p><p>Todo ello se potencia a una ciudad que busca un perfil donde el respeto por el pr\u00f3jimo, vecinos o visitantes, debe evidenciarse en hechos concretos, desarrollar los procedimientos necesarios para conformar un sistema de gesti\u00f3n de la prevenci\u00f3n orientado a la eficacia, o sea, lograr una muy baja siniestralidad, lugares de trabajo digno y saludable y una opini\u00f3n favorable de una comunidad comprometida.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Introducci\u00f3n Todo establecimiento u organizaci\u00f3n que agrupe a un n\u00famero de personas para alcanzar un fin com\u00fan, tiene la obligaci\u00f3n y la\u00a0responsabilidad\u00a0moral\u00a0de ocuparse en elevar la\u00a0Salud\u00a0y Seguridad Laboral de todos sus miembros, lo cual incluye la protecci\u00f3n de estos contra accidentes y a preservar la integridad\u00a0f\u00edsica\u00a0y mental e incluso de sus visitantes en distintos \u00e1mbitos, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"advgb_blocks_editor_width":"","advgb_blocks_columns_visual_guide":"","pgc_sgb_lightbox_settings":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v17.0 (Yoast SEO v17.0) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Higiene y Seguridad - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Higiene y Seguridad\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-19T16:03:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@iguazumuni\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q\",\"https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\\u00fa\",\"https:\/\/twitter.com\/iguazumuni\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\",\"inLanguage\":\"es-AR\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg\",\"caption\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\",\"name\":\"Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"description\":\"Capital del Turismo\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-AR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/\",\"name\":\"Higiene y Seguridad - Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-15T05:39:58+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-19T16:03:11+00:00\",\"description\":\"Direcci\\u00f3n de Higiene y Seguridad de la Municipalidad de Puerto Iguaz\\u00fa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-AR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Higiene y Seguridad\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Higiene y Seguridad - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Higiene y Seguridad","og_description":"Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","og_url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/","og_site_name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","article_modified_time":"2024-01-19T16:03:11+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","path":"\/home\/mndigz\/public_html\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI.png","size":"full","id":6050,"alt":"","pixels":1048576,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary","twitter_site":"@iguazumuni","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/MunicipalidadPuertoIguazu\/","https:\/\/www.instagram.com\/iguazumuni\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOooCwVl6N81NommDN1bW-Q","https:\/\/es.wikipedia.org\/wiki\/Puerto_Iguaz\u00fa","https:\/\/twitter.com\/iguazumuni"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo","inLanguage":"es-AR","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","contentUrl":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ESCUDO-MUNI-5.svg","caption":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa"},"image":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/","name":"Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","description":"Capital del Turismo","publisher":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-AR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/#webpage","url":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/","name":"Higiene y Seguridad - Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/#website"},"datePublished":"2019-08-15T05:39:58+00:00","dateModified":"2024-01-19T16:03:11+00:00","description":"Direcci\u00f3n de Higiene y Seguridad de la Municipalidad de Puerto Iguaz\u00fa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-AR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/higiene-y-seguridad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Higiene y Seguridad"}]}]}},"coauthors":[],"author_meta":{"author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/","display_name":"liberti_g"},"relative_dates":{"created":"Posted 5 a\u00f1os ago","modified":"Updated 8 meses ago"},"absolute_dates":{"created":"Posted on 15 agosto, 2019","modified":"Updated on 19 enero, 2024"},"absolute_dates_time":{"created":"Posted on 15 agosto, 2019 2:39 am","modified":"Updated on 19 enero, 2024 1:03 pm"},"featured_img_caption":"","uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"tp-image-grid":false},"uagb_author_info":{"display_name":"liberti_g","author_link":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/author\/liberti_g\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Introducci\u00f3n Todo establecimiento u organizaci\u00f3n que agrupe a un n\u00famero de personas para alcanzar un fin com\u00fan, tiene la obligaci\u00f3n y la\u00a0responsabilidad\u00a0moral\u00a0de ocuparse en elevar la\u00a0Salud\u00a0y Seguridad Laboral de todos sus miembros, lo cual incluye la protecci\u00f3n de estos contra accidentes y a preservar la integridad\u00a0f\u00edsica\u00a0y mental e incluso de sus visitantes en distintos \u00e1mbitos,&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/952"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=952"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/952\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8387,"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/952\/revisions\/8387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.iguazu.gob.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=952"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}